{
    "d_entrevistas": {
        "num_rows": 507,
        "columns": [
            "entrevistas_id",
            "descricao_campo",
            "formatacao_campo",
            "opcoes_lista_selecao",
            "tipo_campo"
        ],
        "missing_values": {
            "entrevistas_id": 0,
            "descricao_campo": 0,
            "formatacao_campo": 0,
            "opcoes_lista_selecao": 0,
            "tipo_campo": 0
        },
        "data_types": {
            "entrevistas_id": "int64",
            "descricao_campo": "object",
            "formatacao_campo": "object",
            "opcoes_lista_selecao": "object",
            "tipo_campo": "object"
        }
    },
    "d_template": {
        "num_rows": 83,
        "columns": [
            "ph_template_id;descricao_placeholder;origem_valor_ph"
        ],
        "missing_values": {
            "ph_template_id;descricao_placeholder;origem_valor_ph": 0
        },
        "data_types": {
            "ph_template_id;descricao_placeholder;origem_valor_ph": "object"
        }
    },
    "f_entrevistas": {
        "num_rows": 0,
        "columns": [
            "numero_vara",
            "cidade_vara",
            "uf_vara",
            "n_regiao_trt",
            "informacoes_cliente_procuracao",
            "telefone_parte_autora",
            "email_parte_autora",
            "nome_reu_1",
            "natureza_juridica_reu_1",
            "cnpj_reu_1",
            "logradouro_reu_1",
            "numero_reu_1",
            "complemento_reu_1",
            "bairro_reu_1",
            "cidade_reu_1",
            "estado_reu_1",
            "cep_reu_1",
            "nacionalidade_reu_1",
            "cpf_reu_1",
            "rg_reu_1",
            "descricao_reu_1",
            "nome_reu_2_terceira",
            "natureza_juridica_reu_2",
            "cnpj_reu_2",
            "logradouro_reu_2",
            "numero_reu_2",
            "complemento_reu_2",
            "bairro_reu_2",
            "cidade_reu_2",
            "estado_reu_2",
            "cep_reu_2",
            "nacionalidade_reu_2",
            "cpf_reu_2",
            "rg_reu_2",
            "descricao_reu_2",
            "status_vinculo_empregaticio",
            "motivo_rescisao",
            "texto_rescisao",
            "texto_reflexo_verbas_rescisorias_insalubridade",
            "cargo_funcao",
            "calcular_vinculo_base_calculo",
            "calcular_terceirizacao_base_calculo",
            "mesmo_periodo_verbas_terceirizacao",
            "periodo_aplicavel_terceirizacao",
            "meses_diferente_terceirizacao",
            "data_inicio_base_calculo",
            "data_termino_base_calculo",
            "salario_bruto_base_calculo",
            "jornada_mensal_trabalhada_horas_base_calculo",
            "dias_trabalhados_mes_base_calculo",
            "diasscansados_dsr_mes_base_calculo",
            "descricao_entrevista_escala_trabalho",
            "descricao_entrevista_atividades_contratadas_acumulo_funcao",
            "descricao_entrevista_atividades_extras_acumulo_funcao",
            "reflexos_em_aviso_previo_base_calculo",
            "calcular_fgts_base_calculo",
            "texto_personalizado_fgts_acumulo_funcao",
            "texto_reflexo_fgts_insalubridade",
            "texto_personalizado_fgts_nulidade_gestante",
            "texto_personalizado_fgts_estabilidade_gestante",
            "calcular_multa_fgts_base_calculo",
            "calcular_multa_477_base_calculo",
            "calcular_multa_467_base_calculo",
            "saldo_salario_base_calculo",
            "dias_aviso_previo_base_calculo",
            "calcular_decimo_terceiro_anual",
            "ano_1_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_2_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_3_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_4_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_5_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_6_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_7_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_8_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_9_meses_decimo_terceiro_anual",
            "ano_10_meses_decimo_terceiro_anual",
            "calcular_decimo_terceiro_recisorio",
            "mesmo_periodo_verbas_decimo_terceiro_recisorio",
            "meses_diferente_decimo_terceiro_recisorio",
            "calcular_ferias_anuais",
            "primeiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais",
            "dobrar_ferias_primeiro_pdo_ferias_anuais",
            "segundo_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais",
            "dobrar_ferias_segundo_pdo_ferias_anuais",
            "terceiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais",
            "dobrar_ferias_terceiro_pdo_ferias_anuais",
            "quarto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais",
            "dobrar_ferias_quarto_pdo_ferias_anuais",
            "quinto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais",
            "dobrar_ferias_quinto_pdo_ferias_anuais",
            "calcular_ferias_proporcionais_recisoria",
            "mesmo_periodo_verbas_ferias_proporcionais_recisoria",
            "meses_diferente_ferias_proporcionais_recisoria",
            "calcular_equiparacao_salarial",
            "mesmo_periodo_verbas_equiparacao_salarial",
            "meses_diferente_equiparacao_salarial",
            "diferenca_salario_equiparado_mes_equiparacao_salarial",
            "integrar_horas_extras_equiparacao_salarial",
            "coeficiente_em_porcento_equiparacao_salarial",
            "calcular_piso_salarial",
            "mesmo_periodo_verbas_piso_salarial",
            "meses_diferente_piso_salarial",
            "diferenca_piso_salarial_mes_piso_salarial",
            "integrar_horas_extras_piso_salarial",
            "coeficiente_em_porcento_piso_salarial",
            "calcular_salario_por_fora",
            "mesmo_periodo_verbas_salario_por_fora",
            "meses_diferente_salario_por_fora",
            "salario_por_fora_r_por_mes_salario_por_fora",
            "integrar_horas_extras_salario_por_fora",
            "coeficiente_em_porcento_salario_por_fora",
            "calcular_reducao_salarial",
            "mesmo_periodo_verbas_reducao_salarial",
            "meses_diferente_reducao_salarial",
            "reducao_salarial_r_por_mes_reducao_salarial",
            "integrar_horas_extras_reducao_salarial",
            "coeficiente_em_porcento_reducao_salarial",
            "calcular_integracao_de_comissoes",
            "mesmo_periodo_verbas_integracao_de_comissoes",
            "meses_diferente_integracao_de_comissoes",
            "comissao_r_por_mes_integracao_de_comissoes",
            "integrar_horas_extras_integracao_de_comissoes",
            "coeficiente_em_porcento_integracao_de_comissoes",
            "calcular_acumulo_funcao",
            "descricao_atividades_contrato_acumulo_funcao",
            "descricao_atividades_exercidas_acumulo_funcao",
            "mesmo_periodo_verbas_acumulo_funcao",
            "periodo_aplicavel_acumulo_funcao",
            "meses_diferente_acumulo_funcao",
            "base_calculo_acumulo_funcao",
            "porcento_para_o_acumulo_acumulo_funcao",
            "integrar_horas_extras_acumulo_funcao",
            "coeficiente_em_porcento_acumulo_funcao",
            "calcular_desvio_de_funcao",
            "mesmo_periodo_verbas_desvio_de_funcao",
            "meses_diferente_desvio_de_funcao",
            "base_calculo_desvio_de_funcao",
            "porcento_para_o_acumulo_desvio_de_funcao",
            "integrar_horas_extras_desvio_de_funcao",
            "coeficiente_em_porcento_desvio_de_funcao",
            "calcular_insalubridade",
            "descricao_entrevista_condicao_insalubre_insalubridade",
            "texto_personalizado_insalubridade_nulidade_gestante",
            "mesmo_periodo_verbas_insalubridade",
            "periodo_aplicavel_insalubridade",
            "meses_diferente_insalubridade",
            "grau_insalubridade",
            "texto_grau_insalubridade",
            "integrar_horas_extras_insalubridade",
            "coeficiente_em_porcento_insalubridade",
            "calcular_periculosidade",
            "mesmo_periodo_verbas_periculosidade",
            "meses_diferente_periculosidade",
            "base_de_calculo_periculosidade",
            "porcento_do_adicional_periculosidade",
            "integrar_horas_extras_periculosidade",
            "coeficiente_em_porcento_periculosidade",
            "calcular_prontidao",
            "mesmo_periodo_verbas_prontidao",
            "meses_diferente_prontidao",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_prontidao",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_prontidao",
            "quantidade_horas_mes_prontidao",
            "calcular_sobreaviso",
            "mesmo_periodo_verbas_sobreaviso",
            "meses_diferente_sobreaviso",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_sobreaviso",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_sobreaviso",
            "quantidade_horas_mes_sobreaviso",
            "calcular_adicional_noturno",
            "mesmo_periodo_verbas_adicional_noturno",
            "meses_diferente_adicional_noturno",
            "modalidade_adicional_noturno",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_adicional_noturno",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_adicional_noturno",
            "minutos_noturnos_por_semana_adicional_noturno",
            "integrar_horas_extras_adicional_noturno",
            "coeficiente_em_porcento_adicional_noturno",
            "calcular_horas_extras",
            "texto_reflexo_hora_extra_e_adicional_noturno",
            "mesmo_periodo_verbas_horas_extras",
            "meses_diferente_horas_extras",
            "adicional_de_he_horas_extras",
            "horas_extras_por_mes_horas_extras",
            "calcular_feriados",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_feriados",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_feriados",
            "horas_trabalhadas_por_feriado_feriados",
            "numero_de_feriados_trabalhados_dias_feriados",
            "calcular_intervalo_intersemanal",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intervalo_intersemanal",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intervalo_intersemanal",
            "adicional_de_he_intervalo_intersemanal",
            "qtdade_de_intervalos_por_mes_intervalo_intersemanal",
            "numero_de_meses_intervalo_intersemanal",
            "qtdade_de_intervalos_de_todo_contrato_intervalo_intersemanal",
            "calcular_interjornada",
            "mesmo_periodo_verbas_interjornada",
            "quantidade_horas_mes_interjornada",
            "meses_diferente_interjornada",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_interjornada",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_interjornada",
            "calcular_intrajornada",
            "mesmo_periodo_verbas_intrajornada",
            "quantidade_horas_mes_intrajornada",
            "meses_diferente_intrajornada",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intrajornada",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intrajornada",
            "calcular_seguro_desemprego",
            "solicitacao_seguro_desemprego",
            "ultimo_seguro_desemprego",
            "penultimo_seguro_desemprego",
            "antipenultimo_seguro_desemprego",
            "quantidade_parcelas_seguro_desemprego",
            "calcular_gestante",
            "nulidade_ou_estabilidade_gestante",
            "valor_remuneracao_estabilidade_gestante",
            "data_exame_gestante",
            "semanas_indicadas_no_exame_gestante",
            "calcular_estabilidade_indenizada",
            "valor_remuneracao_estabilidade_estabilidade_indenizada",
            "meses_estabilidade_indenizada",
            "calcular_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "remuneracao_base_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "data_nascimento_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "data_do_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "porcento_reducao_cap_de_trabalho_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "expectativa_de_vida_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "item_extra_1_total_dos_pedidos",
            "item_extra_2_total_dos_pedidos",
            "item_extra_3_total_dos_pedidos",
            "item_extra_4_total_dos_pedidos",
            "item_extra_5_total_dos_pedidos",
            "data_aviso_previo_base_calculo",
            "texto_personalizado_aviso_previo",
            "tempo_total_trabalhado_base_calculo",
            "meses_igual_terceirizacao",
            "saldo_salario_verbas_rescisorias",
            "aviso_previo_verbas_rescisorias",
            "decimo_terceiro_verbas_rescisorias",
            "ferias_terco_verbas_rescisorias",
            "multa_fgts_40_verbas_rescisorias",
            "total_verbas_rescisorias",
            "fgts_verbas_rescisorias",
            "multa_477_verbas_rescisorias",
            "multa_467_verbas_rescisorias",
            "liquidacao_art_292",
            "salario_bruto_decimo_terceiro_anual",
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_1_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_2_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_3_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_4_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_5_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_6_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_7_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_8_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_9_decimo_terceiro_anual",
            "valor_do_ano_10_decimo_terceiro_anual",
            "principal_decimo_terceiro_anual",
            "temas_com_reflexo_entrevista_decimo_terceiro_anual",
            "salario_bruto_decimo_terceiro_recisorio",
            "meses_igual_decimo_terceiro_recisorio",
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_recisorio",
            "valor_do_principal_decimo_terceiro_recisorio",
            "principal_decimo_terceiro_recisorio",
            "salario_bruto_ferias_anuais",
            "valor_ref_ao_mes_ferias_anuais",
            "primeiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais",
            "segundo_pdo_aquisitivo_ferias_anuais",
            "terceiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais",
            "quarto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais",
            "quinto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais",
            "principal_ferias_anuais",
            "temas_com_reflexo_entrevista_ferias_anuais",
            "salario_bruto_ferias_proporcionais_recisoria",
            "meses_igual_ferias_proporcionais_recisoria",
            "valor_ref_ao_mes_ferias_proporcionais_recisoria",
            "valor_do_principal_ferias_proporcionais_recisoria",
            "principal_ferias_proporcionais_recisoria",
            "meses_igual_equiparacao_salarial",
            "valor_ref_ao_mes_equiparacao_salarial",
            "valor_do_principal_equiparacao_salarial",
            "decimo_terceiro_equiparacao_salarial",
            "ferias_terco_equiparacao_salarial",
            "aviso_previo_equiparacao_salarial",
            "fgts_equiparacao_salarial",
            "multa_fgts_40_equiparacao_salarial",
            "principal_reflexos_equiparacao_salarial",
            "meses_igual_piso_salarial",
            "valor_ref_ao_mes_piso_salarial",
            "valor_do_principal_piso_salarial",
            "decimo_terceiro_piso_salarial",
            "ferias_terco_piso_salarial",
            "aviso_previo_piso_salarial",
            "fgts_piso_salarial",
            "multa_fgts_40_piso_salarial",
            "principal_reflexos_piso_salarial",
            "meses_igual_salario_por_fora",
            "valor_ref_ao_mes_salario_por_fora",
            "valor_do_principal_salario_por_fora",
            "decimo_terceiro_salario_por_fora",
            "ferias_terco_salario_por_fora",
            "aviso_previo_salario_por_fora",
            "fgts_salario_por_fora",
            "multa_fgts_40_salario_por_fora",
            "principal_reflexos_salario_por_fora",
            "meses_igual_reducao_salarial",
            "valor_ref_ao_mes_reducao_salarial",
            "valor_do_principal_reducao_salarial",
            "decimo_terceiro_reducao_salarial",
            "ferias_terco_reducao_salarial",
            "aviso_previo_reducao_salarial",
            "fgts_reducao_salarial",
            "multa_fgts_40_reducao_salarial",
            "principal_reflexos_reducao_salarial",
            "meses_igual_integracao_de_comissoes",
            "valor_ref_ao_mes_integracao_de_comissoes",
            "valor_do_principal_integracao_de_comissoes",
            "decimo_terceiro_integracao_de_comissoes",
            "ferias_terco_integracao_de_comissoes",
            "aviso_previo_integracao_de_comissoes",
            "fgts_integracao_de_comissoes",
            "multa_fgts_40_integracao_de_comissoes",
            "principal_reflexos_integracao_de_comissoes",
            "meses_igual_acumulo_funcao",
            "valor_ref_ao_mes_acumulo_funcao",
            "valor_do_principal_acumulo_funcao",
            "decimo_terceiro_acumulo_funcao",
            "ferias_terco_acumulo_funcao",
            "aviso_previo_acumulo_funcao",
            "fgts_acumulo_funcao",
            "multa_fgts_40_acumulo_funcao",
            "principal_reflexos_acumulo_funcao",
            "temas_com_reflexo_entrevista_acumulo_funcao",
            "meses_igual_desvio_de_funcao",
            "valor_ref_ao_mes_desvio_de_funcao",
            "valor_do_principal_desvio_de_funcao",
            "decimo_terceiro_desvio_de_funcao",
            "ferias_terco_desvio_de_funcao",
            "aviso_previo_desvio_de_funcao",
            "fgts_desvio_de_funcao",
            "multa_fgts_40_desvio_de_funcao",
            "principal_reflexos_desvio_de_funcao",
            "meses_igual_insalubridade",
            "valor_ref_ao_mes_insalubridade",
            "valor_do_principal_insalubridade",
            "decimo_terceiro_reflexo_insalubridade",
            "ferias_terco_reflexo_insalubridade",
            "aviso_previo_reflexo_insalubridade",
            "fgts_reflexo_insalubridade",
            "multa_fgts_40_reflexo_insalubridade",
            "principal_reflexos_insalubridade",
            "meses_igual_periculosidade",
            "valor_ref_ao_mes_periculosidade",
            "valor_do_principal_periculosidade",
            "decimo_terceiro_periculosidade",
            "ferias_terco_periculosidade",
            "aviso_previo_periculosidade",
            "fgts_periculosidade",
            "multa_fgts_40_periculosidade",
            "principal_reflexos_periculosidade",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__prontidao",
            "meses_igual_prontidao",
            "valor_hora_prontidao",
            "valor_ref_ao_mes_prontidao",
            "dsr_ref_ao_mes_prontidao",
            "valor_do_principal_prontidao",
            "dsr_prontidao",
            "decimo_terceiro_prontidao",
            "ferias_terco_prontidao",
            "aviso_previo_prontidao",
            "fgts_prontidao",
            "multa_fgts_40_prontidao",
            "principal_reflexos_prontidao",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__sobreaviso",
            "meses_igual_sobreaviso",
            "valor_hora_sobreaviso",
            "valor_ref_ao_mes_sobreaviso",
            "dsr_ref_ao_mes_sobreaviso",
            "valor_do_principal_sobreaviso",
            "dsr_sobreaviso",
            "decimo_terceiro_sobreaviso",
            "ferias_terco_sobreaviso",
            "aviso_previo_sobreaviso",
            "fgts_sobreaviso",
            "multa_fgts_40_sobreaviso",
            "principal_reflexos_sobreaviso",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__adicional_noturno",
            "horas_fictas_noturnas_por_mes_adicional_noturno",
            "meses_igual_adicional_noturno",
            "valor_hora_adicional_noturno",
            "valor_ref_ao_mes_adicional_noturno",
            "dsr_ref_ao_mes_adicional_noturno",
            "valor_do_principal_adicional_noturno",
            "dsr_adicional_noturno",
            "decimo_terceiro_adicional_noturno",
            "ferias_terco_adicional_noturno",
            "aviso_previo_adicional_noturno",
            "fgts_adicional_noturno",
            "multa_fgts_40_adicional_noturno",
            "principal_reflexos_adicional_noturno",
            "base_de_calculo_horas_extras",
            "meses_igual_horas_extras",
            "valor_hora_horas_extras",
            "valores_ref_ao_mes_horas_extras",
            "dsr_ref_ao_mes_horas_extras",
            "valor_do_principal_horas_extras",
            "dsr_horas_extras",
            "decimo_terceiro_horas_extras",
            "ferias_terco_horas_extras",
            "aviso_previo_horas_extras",
            "fgts_horas_extras",
            "multa_fgts_40_horas_extras",
            "principal_reflexos_horas_extras",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__feriados",
            "valor_hora_feriados",
            "valor_ref_ao_dia_feriados",
            "dsr_ref_ao_dia_feriados",
            "valor_do_principal_feriados",
            "dsr_feriados",
            "decimo_terceiro_feriados",
            "ferias_terco_feriados",
            "aviso_previo_feriados",
            "fgts_feriados",
            "multa_fgts_40_feriados",
            "principal_reflexos_feriados",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intervalo_intersemanal",
            "valor_hora_intervalo_intersemanal",
            "valor_do_principal_intervalo_intersemanal",
            "principal_intervalo_intersemanal",
            "meses_igual_interjornada",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__interjornada",
            "valor_hora_interjornada",
            "valores_ref_ao_mes_interjornada",
            "valor_do_principal_interjornada",
            "principal_interjornada",
            "meses_igual_intrajornada",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intrajornada",
            "valor_hora_intrajornada",
            "valores_ref_ao_mes_intrajornada",
            "valor_do_principal_intrajornada",
            "principal_intrajornada",
            "media_salarial_para_calculo_seguro_desemprego",
            "valor_do_seguro_a_receber_seguro_desemprego",
            "valor_por_parcela_seguro_desemprego",
            "principal_seguro_desemprego",
            "texto_personalizado_seguro_desemprego",
            "data_do_termino_do_contrato_de_trabalho_gestante",
            "data_concepcao_gestante",
            "data_prevista_parto_gestante",
            "data_final_estabilidade_gestante",
            "periodo_de_estabilidade_meses_gestante",
            "valor_do_principal_gestante",
            "decimo_terceiro_reflexos_gestante",
            "ferias_terco_reflexos_gestante",
            "fgts_reflexos_gestante",
            "multa_fgts_40_reflexos_gestante",
            "principal_reflexos_gestante",
            "temas_pedidos_entrevista_gestante",
            "valor_do_principal_estabilidade_indenizada",
            "decimo_terceiro_reflexo_estabilidade_indenizada",
            "ferias_terco_reflexo_estabilidade_indenizada",
            "fgts_reflexo_estabilidade_indenizada",
            "multa_fgts_40_reflexo_estabilidade_indenizada",
            "principal_reflexos_estabilidade_indenizada",
            "idade_na_data_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "janela_indenizatoria_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "valores_ref_ao_mes_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "valor_do_principal_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "principal_reflexos_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional",
            "texto_personalizado_pericia_medica",
            "decimo_terceiro_reflexo_total",
            "ferias_terco_reflexo_total",
            "aviso_previo_reflexo_total",
            "fgts_reflexo_total",
            "multa_fgts_40_reflexo_total",
            "verbas_rescisorias_total_dos_pedidos",
            "fgts_total_dos_pedidos",
            "multa_477_total_dos_pedidos",
            "multa_467_total_dos_pedidos",
            "decimo_terceiro_anual_total_dos_pedidos",
            "ferias_anuais_total_dos_pedidos",
            "equiparacao_salarial_total_dos_pedidos",
            "piso_salarial_total_dos_pedidos",
            "salario_por_fora_total_dos_pedidos",
            "reducao_salarial_total_dos_pedidos",
            "integracao_de_comissoes_total_dos_pedidos",
            "acumulo_funcao_total_dos_pedidos",
            "desvio_de_funcao_total_dos_pedidos",
            "insalubridade_total_dos_pedidos",
            "periculosidade_total_dos_pedidos",
            "prontidao_total_dos_pedidos",
            "sobreaviso_total_dos_pedidos",
            "adicional_noturno_total_dos_pedidos",
            "horas_extras_total_dos_pedidos",
            "feriado_total_dos_pedidos",
            "intervalo_intersemanal_total_dos_pedidos",
            "interjornada_total_dos_pedidos",
            "intrajornada_total_dos_pedidos",
            "seguro_desemprego_total_dos_pedidos",
            "gestante_total_dos_pedidos",
            "estabilidade_indenizada_total_dos_pedidos",
            "acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional_total_dos_pedidos",
            "total_dos_pedidos_total_dos_pedidos",
            "honorarios_sucumbenciais_total_dos_pedidos",
            "total_total_dos_pedidos"
        ],
        "missing_values": {
            "numero_vara": 0,
            "cidade_vara": 0,
            "uf_vara": 0,
            "n_regiao_trt": 0,
            "informacoes_cliente_procuracao": 0,
            "telefone_parte_autora": 0,
            "email_parte_autora": 0,
            "nome_reu_1": 0,
            "natureza_juridica_reu_1": 0,
            "cnpj_reu_1": 0,
            "logradouro_reu_1": 0,
            "numero_reu_1": 0,
            "complemento_reu_1": 0,
            "bairro_reu_1": 0,
            "cidade_reu_1": 0,
            "estado_reu_1": 0,
            "cep_reu_1": 0,
            "nacionalidade_reu_1": 0,
            "cpf_reu_1": 0,
            "rg_reu_1": 0,
            "descricao_reu_1": 0,
            "nome_reu_2_terceira": 0,
            "natureza_juridica_reu_2": 0,
            "cnpj_reu_2": 0,
            "logradouro_reu_2": 0,
            "numero_reu_2": 0,
            "complemento_reu_2": 0,
            "bairro_reu_2": 0,
            "cidade_reu_2": 0,
            "estado_reu_2": 0,
            "cep_reu_2": 0,
            "nacionalidade_reu_2": 0,
            "cpf_reu_2": 0,
            "rg_reu_2": 0,
            "descricao_reu_2": 0,
            "status_vinculo_empregaticio": 0,
            "motivo_rescisao": 0,
            "texto_rescisao": 0,
            "texto_reflexo_verbas_rescisorias_insalubridade": 0,
            "cargo_funcao": 0,
            "calcular_vinculo_base_calculo": 0,
            "calcular_terceirizacao_base_calculo": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_terceirizacao": 0,
            "periodo_aplicavel_terceirizacao": 0,
            "meses_diferente_terceirizacao": 0,
            "data_inicio_base_calculo": 0,
            "data_termino_base_calculo": 0,
            "salario_bruto_base_calculo": 0,
            "jornada_mensal_trabalhada_horas_base_calculo": 0,
            "dias_trabalhados_mes_base_calculo": 0,
            "diasscansados_dsr_mes_base_calculo": 0,
            "descricao_entrevista_escala_trabalho": 0,
            "descricao_entrevista_atividades_contratadas_acumulo_funcao": 0,
            "descricao_entrevista_atividades_extras_acumulo_funcao": 0,
            "reflexos_em_aviso_previo_base_calculo": 0,
            "calcular_fgts_base_calculo": 0,
            "texto_personalizado_fgts_acumulo_funcao": 0,
            "texto_reflexo_fgts_insalubridade": 0,
            "texto_personalizado_fgts_nulidade_gestante": 0,
            "texto_personalizado_fgts_estabilidade_gestante": 0,
            "calcular_multa_fgts_base_calculo": 0,
            "calcular_multa_477_base_calculo": 0,
            "calcular_multa_467_base_calculo": 0,
            "saldo_salario_base_calculo": 0,
            "dias_aviso_previo_base_calculo": 0,
            "calcular_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_1_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_2_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_3_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_4_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_5_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_6_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_7_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_8_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_9_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "ano_10_meses_decimo_terceiro_anual": 0,
            "calcular_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "meses_diferente_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "calcular_ferias_anuais": 0,
            "primeiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": 0,
            "dobrar_ferias_primeiro_pdo_ferias_anuais": 0,
            "segundo_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": 0,
            "dobrar_ferias_segundo_pdo_ferias_anuais": 0,
            "terceiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": 0,
            "dobrar_ferias_terceiro_pdo_ferias_anuais": 0,
            "quarto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": 0,
            "dobrar_ferias_quarto_pdo_ferias_anuais": 0,
            "quinto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": 0,
            "dobrar_ferias_quinto_pdo_ferias_anuais": 0,
            "calcular_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "meses_diferente_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "calcular_equiparacao_salarial": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_equiparacao_salarial": 0,
            "meses_diferente_equiparacao_salarial": 0,
            "diferenca_salario_equiparado_mes_equiparacao_salarial": 0,
            "integrar_horas_extras_equiparacao_salarial": 0,
            "coeficiente_em_porcento_equiparacao_salarial": 0,
            "calcular_piso_salarial": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_piso_salarial": 0,
            "meses_diferente_piso_salarial": 0,
            "diferenca_piso_salarial_mes_piso_salarial": 0,
            "integrar_horas_extras_piso_salarial": 0,
            "coeficiente_em_porcento_piso_salarial": 0,
            "calcular_salario_por_fora": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_salario_por_fora": 0,
            "meses_diferente_salario_por_fora": 0,
            "salario_por_fora_r_por_mes_salario_por_fora": 0,
            "integrar_horas_extras_salario_por_fora": 0,
            "coeficiente_em_porcento_salario_por_fora": 0,
            "calcular_reducao_salarial": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_reducao_salarial": 0,
            "meses_diferente_reducao_salarial": 0,
            "reducao_salarial_r_por_mes_reducao_salarial": 0,
            "integrar_horas_extras_reducao_salarial": 0,
            "coeficiente_em_porcento_reducao_salarial": 0,
            "calcular_integracao_de_comissoes": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_integracao_de_comissoes": 0,
            "meses_diferente_integracao_de_comissoes": 0,
            "comissao_r_por_mes_integracao_de_comissoes": 0,
            "integrar_horas_extras_integracao_de_comissoes": 0,
            "coeficiente_em_porcento_integracao_de_comissoes": 0,
            "calcular_acumulo_funcao": 0,
            "descricao_atividades_contrato_acumulo_funcao": 0,
            "descricao_atividades_exercidas_acumulo_funcao": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_acumulo_funcao": 0,
            "periodo_aplicavel_acumulo_funcao": 0,
            "meses_diferente_acumulo_funcao": 0,
            "base_calculo_acumulo_funcao": 0,
            "porcento_para_o_acumulo_acumulo_funcao": 0,
            "integrar_horas_extras_acumulo_funcao": 0,
            "coeficiente_em_porcento_acumulo_funcao": 0,
            "calcular_desvio_de_funcao": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_desvio_de_funcao": 0,
            "meses_diferente_desvio_de_funcao": 0,
            "base_calculo_desvio_de_funcao": 0,
            "porcento_para_o_acumulo_desvio_de_funcao": 0,
            "integrar_horas_extras_desvio_de_funcao": 0,
            "coeficiente_em_porcento_desvio_de_funcao": 0,
            "calcular_insalubridade": 0,
            "descricao_entrevista_condicao_insalubre_insalubridade": 0,
            "texto_personalizado_insalubridade_nulidade_gestante": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_insalubridade": 0,
            "periodo_aplicavel_insalubridade": 0,
            "meses_diferente_insalubridade": 0,
            "grau_insalubridade": 0,
            "texto_grau_insalubridade": 0,
            "integrar_horas_extras_insalubridade": 0,
            "coeficiente_em_porcento_insalubridade": 0,
            "calcular_periculosidade": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_periculosidade": 0,
            "meses_diferente_periculosidade": 0,
            "base_de_calculo_periculosidade": 0,
            "porcento_do_adicional_periculosidade": 0,
            "integrar_horas_extras_periculosidade": 0,
            "coeficiente_em_porcento_periculosidade": 0,
            "calcular_prontidao": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_prontidao": 0,
            "meses_diferente_prontidao": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_prontidao": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_prontidao": 0,
            "quantidade_horas_mes_prontidao": 0,
            "calcular_sobreaviso": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_sobreaviso": 0,
            "meses_diferente_sobreaviso": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_sobreaviso": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_sobreaviso": 0,
            "quantidade_horas_mes_sobreaviso": 0,
            "calcular_adicional_noturno": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_adicional_noturno": 0,
            "meses_diferente_adicional_noturno": 0,
            "modalidade_adicional_noturno": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_adicional_noturno": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_adicional_noturno": 0,
            "minutos_noturnos_por_semana_adicional_noturno": 0,
            "integrar_horas_extras_adicional_noturno": 0,
            "coeficiente_em_porcento_adicional_noturno": 0,
            "calcular_horas_extras": 0,
            "texto_reflexo_hora_extra_e_adicional_noturno": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_horas_extras": 0,
            "meses_diferente_horas_extras": 0,
            "adicional_de_he_horas_extras": 0,
            "horas_extras_por_mes_horas_extras": 0,
            "calcular_feriados": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_feriados": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_feriados": 0,
            "horas_trabalhadas_por_feriado_feriados": 0,
            "numero_de_feriados_trabalhados_dias_feriados": 0,
            "calcular_intervalo_intersemanal": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intervalo_intersemanal": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intervalo_intersemanal": 0,
            "adicional_de_he_intervalo_intersemanal": 0,
            "qtdade_de_intervalos_por_mes_intervalo_intersemanal": 0,
            "numero_de_meses_intervalo_intersemanal": 0,
            "qtdade_de_intervalos_de_todo_contrato_intervalo_intersemanal": 0,
            "calcular_interjornada": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_interjornada": 0,
            "quantidade_horas_mes_interjornada": 0,
            "meses_diferente_interjornada": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_interjornada": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_interjornada": 0,
            "calcular_intrajornada": 0,
            "mesmo_periodo_verbas_intrajornada": 0,
            "quantidade_horas_mes_intrajornada": 0,
            "meses_diferente_intrajornada": 0,
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intrajornada": 0,
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intrajornada": 0,
            "calcular_seguro_desemprego": 0,
            "solicitacao_seguro_desemprego": 0,
            "ultimo_seguro_desemprego": 0,
            "penultimo_seguro_desemprego": 0,
            "antipenultimo_seguro_desemprego": 0,
            "quantidade_parcelas_seguro_desemprego": 0,
            "calcular_gestante": 0,
            "nulidade_ou_estabilidade_gestante": 0,
            "valor_remuneracao_estabilidade_gestante": 0,
            "data_exame_gestante": 0,
            "semanas_indicadas_no_exame_gestante": 0,
            "calcular_estabilidade_indenizada": 0,
            "valor_remuneracao_estabilidade_estabilidade_indenizada": 0,
            "meses_estabilidade_indenizada": 0,
            "calcular_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "remuneracao_base_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "data_nascimento_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "data_do_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "porcento_reducao_cap_de_trabalho_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "expectativa_de_vida_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "item_extra_1_total_dos_pedidos": 0,
            "item_extra_2_total_dos_pedidos": 0,
            "item_extra_3_total_dos_pedidos": 0,
            "item_extra_4_total_dos_pedidos": 0,
            "item_extra_5_total_dos_pedidos": 0,
            "data_aviso_previo_base_calculo": 0,
            "texto_personalizado_aviso_previo": 0,
            "tempo_total_trabalhado_base_calculo": 0,
            "meses_igual_terceirizacao": 0,
            "saldo_salario_verbas_rescisorias": 0,
            "aviso_previo_verbas_rescisorias": 0,
            "decimo_terceiro_verbas_rescisorias": 0,
            "ferias_terco_verbas_rescisorias": 0,
            "multa_fgts_40_verbas_rescisorias": 0,
            "total_verbas_rescisorias": 0,
            "fgts_verbas_rescisorias": 0,
            "multa_477_verbas_rescisorias": 0,
            "multa_467_verbas_rescisorias": 0,
            "liquidacao_art_292": 0,
            "salario_bruto_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_1_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_2_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_3_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_4_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_5_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_6_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_7_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_8_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_9_decimo_terceiro_anual": 0,
            "valor_do_ano_10_decimo_terceiro_anual": 0,
            "principal_decimo_terceiro_anual": 0,
            "temas_com_reflexo_entrevista_decimo_terceiro_anual": 0,
            "salario_bruto_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "meses_igual_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "valor_do_principal_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "principal_decimo_terceiro_recisorio": 0,
            "salario_bruto_ferias_anuais": 0,
            "valor_ref_ao_mes_ferias_anuais": 0,
            "primeiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": 0,
            "segundo_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": 0,
            "terceiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": 0,
            "quarto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": 0,
            "quinto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": 0,
            "principal_ferias_anuais": 0,
            "temas_com_reflexo_entrevista_ferias_anuais": 0,
            "salario_bruto_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "meses_igual_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "valor_ref_ao_mes_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "valor_do_principal_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "principal_ferias_proporcionais_recisoria": 0,
            "meses_igual_equiparacao_salarial": 0,
            "valor_ref_ao_mes_equiparacao_salarial": 0,
            "valor_do_principal_equiparacao_salarial": 0,
            "decimo_terceiro_equiparacao_salarial": 0,
            "ferias_terco_equiparacao_salarial": 0,
            "aviso_previo_equiparacao_salarial": 0,
            "fgts_equiparacao_salarial": 0,
            "multa_fgts_40_equiparacao_salarial": 0,
            "principal_reflexos_equiparacao_salarial": 0,
            "meses_igual_piso_salarial": 0,
            "valor_ref_ao_mes_piso_salarial": 0,
            "valor_do_principal_piso_salarial": 0,
            "decimo_terceiro_piso_salarial": 0,
            "ferias_terco_piso_salarial": 0,
            "aviso_previo_piso_salarial": 0,
            "fgts_piso_salarial": 0,
            "multa_fgts_40_piso_salarial": 0,
            "principal_reflexos_piso_salarial": 0,
            "meses_igual_salario_por_fora": 0,
            "valor_ref_ao_mes_salario_por_fora": 0,
            "valor_do_principal_salario_por_fora": 0,
            "decimo_terceiro_salario_por_fora": 0,
            "ferias_terco_salario_por_fora": 0,
            "aviso_previo_salario_por_fora": 0,
            "fgts_salario_por_fora": 0,
            "multa_fgts_40_salario_por_fora": 0,
            "principal_reflexos_salario_por_fora": 0,
            "meses_igual_reducao_salarial": 0,
            "valor_ref_ao_mes_reducao_salarial": 0,
            "valor_do_principal_reducao_salarial": 0,
            "decimo_terceiro_reducao_salarial": 0,
            "ferias_terco_reducao_salarial": 0,
            "aviso_previo_reducao_salarial": 0,
            "fgts_reducao_salarial": 0,
            "multa_fgts_40_reducao_salarial": 0,
            "principal_reflexos_reducao_salarial": 0,
            "meses_igual_integracao_de_comissoes": 0,
            "valor_ref_ao_mes_integracao_de_comissoes": 0,
            "valor_do_principal_integracao_de_comissoes": 0,
            "decimo_terceiro_integracao_de_comissoes": 0,
            "ferias_terco_integracao_de_comissoes": 0,
            "aviso_previo_integracao_de_comissoes": 0,
            "fgts_integracao_de_comissoes": 0,
            "multa_fgts_40_integracao_de_comissoes": 0,
            "principal_reflexos_integracao_de_comissoes": 0,
            "meses_igual_acumulo_funcao": 0,
            "valor_ref_ao_mes_acumulo_funcao": 0,
            "valor_do_principal_acumulo_funcao": 0,
            "decimo_terceiro_acumulo_funcao": 0,
            "ferias_terco_acumulo_funcao": 0,
            "aviso_previo_acumulo_funcao": 0,
            "fgts_acumulo_funcao": 0,
            "multa_fgts_40_acumulo_funcao": 0,
            "principal_reflexos_acumulo_funcao": 0,
            "temas_com_reflexo_entrevista_acumulo_funcao": 0,
            "meses_igual_desvio_de_funcao": 0,
            "valor_ref_ao_mes_desvio_de_funcao": 0,
            "valor_do_principal_desvio_de_funcao": 0,
            "decimo_terceiro_desvio_de_funcao": 0,
            "ferias_terco_desvio_de_funcao": 0,
            "aviso_previo_desvio_de_funcao": 0,
            "fgts_desvio_de_funcao": 0,
            "multa_fgts_40_desvio_de_funcao": 0,
            "principal_reflexos_desvio_de_funcao": 0,
            "meses_igual_insalubridade": 0,
            "valor_ref_ao_mes_insalubridade": 0,
            "valor_do_principal_insalubridade": 0,
            "decimo_terceiro_reflexo_insalubridade": 0,
            "ferias_terco_reflexo_insalubridade": 0,
            "aviso_previo_reflexo_insalubridade": 0,
            "fgts_reflexo_insalubridade": 0,
            "multa_fgts_40_reflexo_insalubridade": 0,
            "principal_reflexos_insalubridade": 0,
            "meses_igual_periculosidade": 0,
            "valor_ref_ao_mes_periculosidade": 0,
            "valor_do_principal_periculosidade": 0,
            "decimo_terceiro_periculosidade": 0,
            "ferias_terco_periculosidade": 0,
            "aviso_previo_periculosidade": 0,
            "fgts_periculosidade": 0,
            "multa_fgts_40_periculosidade": 0,
            "principal_reflexos_periculosidade": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__prontidao": 0,
            "meses_igual_prontidao": 0,
            "valor_hora_prontidao": 0,
            "valor_ref_ao_mes_prontidao": 0,
            "dsr_ref_ao_mes_prontidao": 0,
            "valor_do_principal_prontidao": 0,
            "dsr_prontidao": 0,
            "decimo_terceiro_prontidao": 0,
            "ferias_terco_prontidao": 0,
            "aviso_previo_prontidao": 0,
            "fgts_prontidao": 0,
            "multa_fgts_40_prontidao": 0,
            "principal_reflexos_prontidao": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__sobreaviso": 0,
            "meses_igual_sobreaviso": 0,
            "valor_hora_sobreaviso": 0,
            "valor_ref_ao_mes_sobreaviso": 0,
            "dsr_ref_ao_mes_sobreaviso": 0,
            "valor_do_principal_sobreaviso": 0,
            "dsr_sobreaviso": 0,
            "decimo_terceiro_sobreaviso": 0,
            "ferias_terco_sobreaviso": 0,
            "aviso_previo_sobreaviso": 0,
            "fgts_sobreaviso": 0,
            "multa_fgts_40_sobreaviso": 0,
            "principal_reflexos_sobreaviso": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__adicional_noturno": 0,
            "horas_fictas_noturnas_por_mes_adicional_noturno": 0,
            "meses_igual_adicional_noturno": 0,
            "valor_hora_adicional_noturno": 0,
            "valor_ref_ao_mes_adicional_noturno": 0,
            "dsr_ref_ao_mes_adicional_noturno": 0,
            "valor_do_principal_adicional_noturno": 0,
            "dsr_adicional_noturno": 0,
            "decimo_terceiro_adicional_noturno": 0,
            "ferias_terco_adicional_noturno": 0,
            "aviso_previo_adicional_noturno": 0,
            "fgts_adicional_noturno": 0,
            "multa_fgts_40_adicional_noturno": 0,
            "principal_reflexos_adicional_noturno": 0,
            "base_de_calculo_horas_extras": 0,
            "meses_igual_horas_extras": 0,
            "valor_hora_horas_extras": 0,
            "valores_ref_ao_mes_horas_extras": 0,
            "dsr_ref_ao_mes_horas_extras": 0,
            "valor_do_principal_horas_extras": 0,
            "dsr_horas_extras": 0,
            "decimo_terceiro_horas_extras": 0,
            "ferias_terco_horas_extras": 0,
            "aviso_previo_horas_extras": 0,
            "fgts_horas_extras": 0,
            "multa_fgts_40_horas_extras": 0,
            "principal_reflexos_horas_extras": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__feriados": 0,
            "valor_hora_feriados": 0,
            "valor_ref_ao_dia_feriados": 0,
            "dsr_ref_ao_dia_feriados": 0,
            "valor_do_principal_feriados": 0,
            "dsr_feriados": 0,
            "decimo_terceiro_feriados": 0,
            "ferias_terco_feriados": 0,
            "aviso_previo_feriados": 0,
            "fgts_feriados": 0,
            "multa_fgts_40_feriados": 0,
            "principal_reflexos_feriados": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intervalo_intersemanal": 0,
            "valor_hora_intervalo_intersemanal": 0,
            "valor_do_principal_intervalo_intersemanal": 0,
            "principal_intervalo_intersemanal": 0,
            "meses_igual_interjornada": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__interjornada": 0,
            "valor_hora_interjornada": 0,
            "valores_ref_ao_mes_interjornada": 0,
            "valor_do_principal_interjornada": 0,
            "principal_interjornada": 0,
            "meses_igual_intrajornada": 0,
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intrajornada": 0,
            "valor_hora_intrajornada": 0,
            "valores_ref_ao_mes_intrajornada": 0,
            "valor_do_principal_intrajornada": 0,
            "principal_intrajornada": 0,
            "media_salarial_para_calculo_seguro_desemprego": 0,
            "valor_do_seguro_a_receber_seguro_desemprego": 0,
            "valor_por_parcela_seguro_desemprego": 0,
            "principal_seguro_desemprego": 0,
            "texto_personalizado_seguro_desemprego": 0,
            "data_do_termino_do_contrato_de_trabalho_gestante": 0,
            "data_concepcao_gestante": 0,
            "data_prevista_parto_gestante": 0,
            "data_final_estabilidade_gestante": 0,
            "periodo_de_estabilidade_meses_gestante": 0,
            "valor_do_principal_gestante": 0,
            "decimo_terceiro_reflexos_gestante": 0,
            "ferias_terco_reflexos_gestante": 0,
            "fgts_reflexos_gestante": 0,
            "multa_fgts_40_reflexos_gestante": 0,
            "principal_reflexos_gestante": 0,
            "temas_pedidos_entrevista_gestante": 0,
            "valor_do_principal_estabilidade_indenizada": 0,
            "decimo_terceiro_reflexo_estabilidade_indenizada": 0,
            "ferias_terco_reflexo_estabilidade_indenizada": 0,
            "fgts_reflexo_estabilidade_indenizada": 0,
            "multa_fgts_40_reflexo_estabilidade_indenizada": 0,
            "principal_reflexos_estabilidade_indenizada": 0,
            "idade_na_data_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "janela_indenizatoria_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "valores_ref_ao_mes_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "valor_do_principal_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "principal_reflexos_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": 0,
            "texto_personalizado_pericia_medica": 0,
            "decimo_terceiro_reflexo_total": 0,
            "ferias_terco_reflexo_total": 0,
            "aviso_previo_reflexo_total": 0,
            "fgts_reflexo_total": 0,
            "multa_fgts_40_reflexo_total": 0,
            "verbas_rescisorias_total_dos_pedidos": 0,
            "fgts_total_dos_pedidos": 0,
            "multa_477_total_dos_pedidos": 0,
            "multa_467_total_dos_pedidos": 0,
            "decimo_terceiro_anual_total_dos_pedidos": 0,
            "ferias_anuais_total_dos_pedidos": 0,
            "equiparacao_salarial_total_dos_pedidos": 0,
            "piso_salarial_total_dos_pedidos": 0,
            "salario_por_fora_total_dos_pedidos": 0,
            "reducao_salarial_total_dos_pedidos": 0,
            "integracao_de_comissoes_total_dos_pedidos": 0,
            "acumulo_funcao_total_dos_pedidos": 0,
            "desvio_de_funcao_total_dos_pedidos": 0,
            "insalubridade_total_dos_pedidos": 0,
            "periculosidade_total_dos_pedidos": 0,
            "prontidao_total_dos_pedidos": 0,
            "sobreaviso_total_dos_pedidos": 0,
            "adicional_noturno_total_dos_pedidos": 0,
            "horas_extras_total_dos_pedidos": 0,
            "feriado_total_dos_pedidos": 0,
            "intervalo_intersemanal_total_dos_pedidos": 0,
            "interjornada_total_dos_pedidos": 0,
            "intrajornada_total_dos_pedidos": 0,
            "seguro_desemprego_total_dos_pedidos": 0,
            "gestante_total_dos_pedidos": 0,
            "estabilidade_indenizada_total_dos_pedidos": 0,
            "acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional_total_dos_pedidos": 0,
            "total_dos_pedidos_total_dos_pedidos": 0,
            "honorarios_sucumbenciais_total_dos_pedidos": 0,
            "total_total_dos_pedidos": 0
        },
        "data_types": {
            "numero_vara": "object",
            "cidade_vara": "object",
            "uf_vara": "object",
            "n_regiao_trt": "object",
            "informacoes_cliente_procuracao": "object",
            "telefone_parte_autora": "object",
            "email_parte_autora": "object",
            "nome_reu_1": "object",
            "natureza_juridica_reu_1": "object",
            "cnpj_reu_1": "object",
            "logradouro_reu_1": "object",
            "numero_reu_1": "object",
            "complemento_reu_1": "object",
            "bairro_reu_1": "object",
            "cidade_reu_1": "object",
            "estado_reu_1": "object",
            "cep_reu_1": "object",
            "nacionalidade_reu_1": "object",
            "cpf_reu_1": "object",
            "rg_reu_1": "object",
            "descricao_reu_1": "object",
            "nome_reu_2_terceira": "object",
            "natureza_juridica_reu_2": "object",
            "cnpj_reu_2": "object",
            "logradouro_reu_2": "object",
            "numero_reu_2": "object",
            "complemento_reu_2": "object",
            "bairro_reu_2": "object",
            "cidade_reu_2": "object",
            "estado_reu_2": "object",
            "cep_reu_2": "object",
            "nacionalidade_reu_2": "object",
            "cpf_reu_2": "object",
            "rg_reu_2": "object",
            "descricao_reu_2": "object",
            "status_vinculo_empregaticio": "object",
            "motivo_rescisao": "object",
            "texto_rescisao": "object",
            "texto_reflexo_verbas_rescisorias_insalubridade": "object",
            "cargo_funcao": "object",
            "calcular_vinculo_base_calculo": "object",
            "calcular_terceirizacao_base_calculo": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_terceirizacao": "object",
            "periodo_aplicavel_terceirizacao": "object",
            "meses_diferente_terceirizacao": "object",
            "data_inicio_base_calculo": "object",
            "data_termino_base_calculo": "object",
            "salario_bruto_base_calculo": "object",
            "jornada_mensal_trabalhada_horas_base_calculo": "object",
            "dias_trabalhados_mes_base_calculo": "object",
            "diasscansados_dsr_mes_base_calculo": "object",
            "descricao_entrevista_escala_trabalho": "object",
            "descricao_entrevista_atividades_contratadas_acumulo_funcao": "object",
            "descricao_entrevista_atividades_extras_acumulo_funcao": "object",
            "reflexos_em_aviso_previo_base_calculo": "object",
            "calcular_fgts_base_calculo": "object",
            "texto_personalizado_fgts_acumulo_funcao": "object",
            "texto_reflexo_fgts_insalubridade": "object",
            "texto_personalizado_fgts_nulidade_gestante": "object",
            "texto_personalizado_fgts_estabilidade_gestante": "object",
            "calcular_multa_fgts_base_calculo": "object",
            "calcular_multa_477_base_calculo": "object",
            "calcular_multa_467_base_calculo": "object",
            "saldo_salario_base_calculo": "object",
            "dias_aviso_previo_base_calculo": "object",
            "calcular_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_1_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_2_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_3_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_4_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_5_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_6_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_7_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_8_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_9_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "ano_10_meses_decimo_terceiro_anual": "object",
            "calcular_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "meses_diferente_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "calcular_ferias_anuais": "object",
            "primeiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": "object",
            "dobrar_ferias_primeiro_pdo_ferias_anuais": "object",
            "segundo_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": "object",
            "dobrar_ferias_segundo_pdo_ferias_anuais": "object",
            "terceiro_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": "object",
            "dobrar_ferias_terceiro_pdo_ferias_anuais": "object",
            "quarto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": "object",
            "dobrar_ferias_quarto_pdo_ferias_anuais": "object",
            "quinto_pdo_aquisitivo_meses_ferias_anuais": "object",
            "dobrar_ferias_quinto_pdo_ferias_anuais": "object",
            "calcular_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "meses_diferente_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "calcular_equiparacao_salarial": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_equiparacao_salarial": "object",
            "meses_diferente_equiparacao_salarial": "object",
            "diferenca_salario_equiparado_mes_equiparacao_salarial": "object",
            "integrar_horas_extras_equiparacao_salarial": "object",
            "coeficiente_em_porcento_equiparacao_salarial": "object",
            "calcular_piso_salarial": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_piso_salarial": "object",
            "meses_diferente_piso_salarial": "object",
            "diferenca_piso_salarial_mes_piso_salarial": "object",
            "integrar_horas_extras_piso_salarial": "object",
            "coeficiente_em_porcento_piso_salarial": "object",
            "calcular_salario_por_fora": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_salario_por_fora": "object",
            "meses_diferente_salario_por_fora": "object",
            "salario_por_fora_r_por_mes_salario_por_fora": "object",
            "integrar_horas_extras_salario_por_fora": "object",
            "coeficiente_em_porcento_salario_por_fora": "object",
            "calcular_reducao_salarial": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_reducao_salarial": "object",
            "meses_diferente_reducao_salarial": "object",
            "reducao_salarial_r_por_mes_reducao_salarial": "object",
            "integrar_horas_extras_reducao_salarial": "object",
            "coeficiente_em_porcento_reducao_salarial": "object",
            "calcular_integracao_de_comissoes": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_integracao_de_comissoes": "object",
            "meses_diferente_integracao_de_comissoes": "object",
            "comissao_r_por_mes_integracao_de_comissoes": "object",
            "integrar_horas_extras_integracao_de_comissoes": "object",
            "coeficiente_em_porcento_integracao_de_comissoes": "object",
            "calcular_acumulo_funcao": "object",
            "descricao_atividades_contrato_acumulo_funcao": "object",
            "descricao_atividades_exercidas_acumulo_funcao": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_acumulo_funcao": "object",
            "periodo_aplicavel_acumulo_funcao": "object",
            "meses_diferente_acumulo_funcao": "object",
            "base_calculo_acumulo_funcao": "object",
            "porcento_para_o_acumulo_acumulo_funcao": "object",
            "integrar_horas_extras_acumulo_funcao": "object",
            "coeficiente_em_porcento_acumulo_funcao": "object",
            "calcular_desvio_de_funcao": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_desvio_de_funcao": "object",
            "meses_diferente_desvio_de_funcao": "object",
            "base_calculo_desvio_de_funcao": "object",
            "porcento_para_o_acumulo_desvio_de_funcao": "object",
            "integrar_horas_extras_desvio_de_funcao": "object",
            "coeficiente_em_porcento_desvio_de_funcao": "object",
            "calcular_insalubridade": "object",
            "descricao_entrevista_condicao_insalubre_insalubridade": "object",
            "texto_personalizado_insalubridade_nulidade_gestante": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_insalubridade": "object",
            "periodo_aplicavel_insalubridade": "object",
            "meses_diferente_insalubridade": "object",
            "grau_insalubridade": "object",
            "texto_grau_insalubridade": "object",
            "integrar_horas_extras_insalubridade": "object",
            "coeficiente_em_porcento_insalubridade": "object",
            "calcular_periculosidade": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_periculosidade": "object",
            "meses_diferente_periculosidade": "object",
            "base_de_calculo_periculosidade": "object",
            "porcento_do_adicional_periculosidade": "object",
            "integrar_horas_extras_periculosidade": "object",
            "coeficiente_em_porcento_periculosidade": "object",
            "calcular_prontidao": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_prontidao": "object",
            "meses_diferente_prontidao": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_prontidao": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_prontidao": "object",
            "quantidade_horas_mes_prontidao": "object",
            "calcular_sobreaviso": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_sobreaviso": "object",
            "meses_diferente_sobreaviso": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_sobreaviso": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_sobreaviso": "object",
            "quantidade_horas_mes_sobreaviso": "object",
            "calcular_adicional_noturno": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_adicional_noturno": "object",
            "meses_diferente_adicional_noturno": "object",
            "modalidade_adicional_noturno": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_adicional_noturno": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_adicional_noturno": "object",
            "minutos_noturnos_por_semana_adicional_noturno": "object",
            "integrar_horas_extras_adicional_noturno": "object",
            "coeficiente_em_porcento_adicional_noturno": "object",
            "calcular_horas_extras": "object",
            "texto_reflexo_hora_extra_e_adicional_noturno": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_horas_extras": "object",
            "meses_diferente_horas_extras": "object",
            "adicional_de_he_horas_extras": "object",
            "horas_extras_por_mes_horas_extras": "object",
            "calcular_feriados": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_feriados": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_feriados": "object",
            "horas_trabalhadas_por_feriado_feriados": "object",
            "numero_de_feriados_trabalhados_dias_feriados": "object",
            "calcular_intervalo_intersemanal": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intervalo_intersemanal": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intervalo_intersemanal": "object",
            "adicional_de_he_intervalo_intersemanal": "object",
            "qtdade_de_intervalos_por_mes_intervalo_intersemanal": "object",
            "numero_de_meses_intervalo_intersemanal": "object",
            "qtdade_de_intervalos_de_todo_contrato_intervalo_intersemanal": "object",
            "calcular_interjornada": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_interjornada": "object",
            "quantidade_horas_mes_interjornada": "object",
            "meses_diferente_interjornada": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_interjornada": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_interjornada": "object",
            "calcular_intrajornada": "object",
            "mesmo_periodo_verbas_intrajornada": "object",
            "quantidade_horas_mes_intrajornada": "object",
            "meses_diferente_intrajornada": "object",
            "mesma_base_de_calculo_horas_extras_intrajornada": "object",
            "base_de_calculo_periodo_he_diferente_intrajornada": "object",
            "calcular_seguro_desemprego": "object",
            "solicitacao_seguro_desemprego": "object",
            "ultimo_seguro_desemprego": "object",
            "penultimo_seguro_desemprego": "object",
            "antipenultimo_seguro_desemprego": "object",
            "quantidade_parcelas_seguro_desemprego": "object",
            "calcular_gestante": "object",
            "nulidade_ou_estabilidade_gestante": "object",
            "valor_remuneracao_estabilidade_gestante": "object",
            "data_exame_gestante": "object",
            "semanas_indicadas_no_exame_gestante": "object",
            "calcular_estabilidade_indenizada": "object",
            "valor_remuneracao_estabilidade_estabilidade_indenizada": "object",
            "meses_estabilidade_indenizada": "object",
            "calcular_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "remuneracao_base_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "data_nascimento_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "data_do_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "porcento_reducao_cap_de_trabalho_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "expectativa_de_vida_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "item_extra_1_total_dos_pedidos": "object",
            "item_extra_2_total_dos_pedidos": "object",
            "item_extra_3_total_dos_pedidos": "object",
            "item_extra_4_total_dos_pedidos": "object",
            "item_extra_5_total_dos_pedidos": "object",
            "data_aviso_previo_base_calculo": "object",
            "texto_personalizado_aviso_previo": "object",
            "tempo_total_trabalhado_base_calculo": "object",
            "meses_igual_terceirizacao": "object",
            "saldo_salario_verbas_rescisorias": "object",
            "aviso_previo_verbas_rescisorias": "object",
            "decimo_terceiro_verbas_rescisorias": "object",
            "ferias_terco_verbas_rescisorias": "object",
            "multa_fgts_40_verbas_rescisorias": "object",
            "total_verbas_rescisorias": "object",
            "fgts_verbas_rescisorias": "object",
            "multa_477_verbas_rescisorias": "object",
            "multa_467_verbas_rescisorias": "object",
            "liquidacao_art_292": "object",
            "salario_bruto_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_1_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_2_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_3_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_4_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_5_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_6_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_7_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_8_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_9_decimo_terceiro_anual": "object",
            "valor_do_ano_10_decimo_terceiro_anual": "object",
            "principal_decimo_terceiro_anual": "object",
            "temas_com_reflexo_entrevista_decimo_terceiro_anual": "object",
            "salario_bruto_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "meses_igual_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "valor_ref_ao_mes_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "valor_do_principal_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "principal_decimo_terceiro_recisorio": "object",
            "salario_bruto_ferias_anuais": "object",
            "valor_ref_ao_mes_ferias_anuais": "object",
            "primeiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": "object",
            "segundo_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": "object",
            "terceiro_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": "object",
            "quarto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": "object",
            "quinto_pdo_aquisitivo_ferias_anuais": "object",
            "principal_ferias_anuais": "object",
            "temas_com_reflexo_entrevista_ferias_anuais": "object",
            "salario_bruto_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "meses_igual_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "valor_ref_ao_mes_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "valor_do_principal_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "principal_ferias_proporcionais_recisoria": "object",
            "meses_igual_equiparacao_salarial": "object",
            "valor_ref_ao_mes_equiparacao_salarial": "object",
            "valor_do_principal_equiparacao_salarial": "object",
            "decimo_terceiro_equiparacao_salarial": "object",
            "ferias_terco_equiparacao_salarial": "object",
            "aviso_previo_equiparacao_salarial": "object",
            "fgts_equiparacao_salarial": "object",
            "multa_fgts_40_equiparacao_salarial": "object",
            "principal_reflexos_equiparacao_salarial": "object",
            "meses_igual_piso_salarial": "object",
            "valor_ref_ao_mes_piso_salarial": "object",
            "valor_do_principal_piso_salarial": "object",
            "decimo_terceiro_piso_salarial": "object",
            "ferias_terco_piso_salarial": "object",
            "aviso_previo_piso_salarial": "object",
            "fgts_piso_salarial": "object",
            "multa_fgts_40_piso_salarial": "object",
            "principal_reflexos_piso_salarial": "object",
            "meses_igual_salario_por_fora": "object",
            "valor_ref_ao_mes_salario_por_fora": "object",
            "valor_do_principal_salario_por_fora": "object",
            "decimo_terceiro_salario_por_fora": "object",
            "ferias_terco_salario_por_fora": "object",
            "aviso_previo_salario_por_fora": "object",
            "fgts_salario_por_fora": "object",
            "multa_fgts_40_salario_por_fora": "object",
            "principal_reflexos_salario_por_fora": "object",
            "meses_igual_reducao_salarial": "object",
            "valor_ref_ao_mes_reducao_salarial": "object",
            "valor_do_principal_reducao_salarial": "object",
            "decimo_terceiro_reducao_salarial": "object",
            "ferias_terco_reducao_salarial": "object",
            "aviso_previo_reducao_salarial": "object",
            "fgts_reducao_salarial": "object",
            "multa_fgts_40_reducao_salarial": "object",
            "principal_reflexos_reducao_salarial": "object",
            "meses_igual_integracao_de_comissoes": "object",
            "valor_ref_ao_mes_integracao_de_comissoes": "object",
            "valor_do_principal_integracao_de_comissoes": "object",
            "decimo_terceiro_integracao_de_comissoes": "object",
            "ferias_terco_integracao_de_comissoes": "object",
            "aviso_previo_integracao_de_comissoes": "object",
            "fgts_integracao_de_comissoes": "object",
            "multa_fgts_40_integracao_de_comissoes": "object",
            "principal_reflexos_integracao_de_comissoes": "object",
            "meses_igual_acumulo_funcao": "object",
            "valor_ref_ao_mes_acumulo_funcao": "object",
            "valor_do_principal_acumulo_funcao": "object",
            "decimo_terceiro_acumulo_funcao": "object",
            "ferias_terco_acumulo_funcao": "object",
            "aviso_previo_acumulo_funcao": "object",
            "fgts_acumulo_funcao": "object",
            "multa_fgts_40_acumulo_funcao": "object",
            "principal_reflexos_acumulo_funcao": "object",
            "temas_com_reflexo_entrevista_acumulo_funcao": "object",
            "meses_igual_desvio_de_funcao": "object",
            "valor_ref_ao_mes_desvio_de_funcao": "object",
            "valor_do_principal_desvio_de_funcao": "object",
            "decimo_terceiro_desvio_de_funcao": "object",
            "ferias_terco_desvio_de_funcao": "object",
            "aviso_previo_desvio_de_funcao": "object",
            "fgts_desvio_de_funcao": "object",
            "multa_fgts_40_desvio_de_funcao": "object",
            "principal_reflexos_desvio_de_funcao": "object",
            "meses_igual_insalubridade": "object",
            "valor_ref_ao_mes_insalubridade": "object",
            "valor_do_principal_insalubridade": "object",
            "decimo_terceiro_reflexo_insalubridade": "object",
            "ferias_terco_reflexo_insalubridade": "object",
            "aviso_previo_reflexo_insalubridade": "object",
            "fgts_reflexo_insalubridade": "object",
            "multa_fgts_40_reflexo_insalubridade": "object",
            "principal_reflexos_insalubridade": "object",
            "meses_igual_periculosidade": "object",
            "valor_ref_ao_mes_periculosidade": "object",
            "valor_do_principal_periculosidade": "object",
            "decimo_terceiro_periculosidade": "object",
            "ferias_terco_periculosidade": "object",
            "aviso_previo_periculosidade": "object",
            "fgts_periculosidade": "object",
            "multa_fgts_40_periculosidade": "object",
            "principal_reflexos_periculosidade": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__prontidao": "object",
            "meses_igual_prontidao": "object",
            "valor_hora_prontidao": "object",
            "valor_ref_ao_mes_prontidao": "object",
            "dsr_ref_ao_mes_prontidao": "object",
            "valor_do_principal_prontidao": "object",
            "dsr_prontidao": "object",
            "decimo_terceiro_prontidao": "object",
            "ferias_terco_prontidao": "object",
            "aviso_previo_prontidao": "object",
            "fgts_prontidao": "object",
            "multa_fgts_40_prontidao": "object",
            "principal_reflexos_prontidao": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__sobreaviso": "object",
            "meses_igual_sobreaviso": "object",
            "valor_hora_sobreaviso": "object",
            "valor_ref_ao_mes_sobreaviso": "object",
            "dsr_ref_ao_mes_sobreaviso": "object",
            "valor_do_principal_sobreaviso": "object",
            "dsr_sobreaviso": "object",
            "decimo_terceiro_sobreaviso": "object",
            "ferias_terco_sobreaviso": "object",
            "aviso_previo_sobreaviso": "object",
            "fgts_sobreaviso": "object",
            "multa_fgts_40_sobreaviso": "object",
            "principal_reflexos_sobreaviso": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__adicional_noturno": "object",
            "horas_fictas_noturnas_por_mes_adicional_noturno": "object",
            "meses_igual_adicional_noturno": "object",
            "valor_hora_adicional_noturno": "object",
            "valor_ref_ao_mes_adicional_noturno": "object",
            "dsr_ref_ao_mes_adicional_noturno": "object",
            "valor_do_principal_adicional_noturno": "object",
            "dsr_adicional_noturno": "object",
            "decimo_terceiro_adicional_noturno": "object",
            "ferias_terco_adicional_noturno": "object",
            "aviso_previo_adicional_noturno": "object",
            "fgts_adicional_noturno": "object",
            "multa_fgts_40_adicional_noturno": "object",
            "principal_reflexos_adicional_noturno": "object",
            "base_de_calculo_horas_extras": "object",
            "meses_igual_horas_extras": "object",
            "valor_hora_horas_extras": "object",
            "valores_ref_ao_mes_horas_extras": "object",
            "dsr_ref_ao_mes_horas_extras": "object",
            "valor_do_principal_horas_extras": "object",
            "dsr_horas_extras": "object",
            "decimo_terceiro_horas_extras": "object",
            "ferias_terco_horas_extras": "object",
            "aviso_previo_horas_extras": "object",
            "fgts_horas_extras": "object",
            "multa_fgts_40_horas_extras": "object",
            "principal_reflexos_horas_extras": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__feriados": "object",
            "valor_hora_feriados": "object",
            "valor_ref_ao_dia_feriados": "object",
            "dsr_ref_ao_dia_feriados": "object",
            "valor_do_principal_feriados": "object",
            "dsr_feriados": "object",
            "decimo_terceiro_feriados": "object",
            "ferias_terco_feriados": "object",
            "aviso_previo_feriados": "object",
            "fgts_feriados": "object",
            "multa_fgts_40_feriados": "object",
            "principal_reflexos_feriados": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intervalo_intersemanal": "object",
            "valor_hora_intervalo_intersemanal": "object",
            "valor_do_principal_intervalo_intersemanal": "object",
            "principal_intervalo_intersemanal": "object",
            "meses_igual_interjornada": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__interjornada": "object",
            "valor_hora_interjornada": "object",
            "valores_ref_ao_mes_interjornada": "object",
            "valor_do_principal_interjornada": "object",
            "principal_interjornada": "object",
            "meses_igual_intrajornada": "object",
            "base_de_calculo_mesmo_periodo_he__intrajornada": "object",
            "valor_hora_intrajornada": "object",
            "valores_ref_ao_mes_intrajornada": "object",
            "valor_do_principal_intrajornada": "object",
            "principal_intrajornada": "object",
            "media_salarial_para_calculo_seguro_desemprego": "object",
            "valor_do_seguro_a_receber_seguro_desemprego": "object",
            "valor_por_parcela_seguro_desemprego": "object",
            "principal_seguro_desemprego": "object",
            "texto_personalizado_seguro_desemprego": "object",
            "data_do_termino_do_contrato_de_trabalho_gestante": "object",
            "data_concepcao_gestante": "object",
            "data_prevista_parto_gestante": "object",
            "data_final_estabilidade_gestante": "object",
            "periodo_de_estabilidade_meses_gestante": "object",
            "valor_do_principal_gestante": "object",
            "decimo_terceiro_reflexos_gestante": "object",
            "ferias_terco_reflexos_gestante": "object",
            "fgts_reflexos_gestante": "object",
            "multa_fgts_40_reflexos_gestante": "object",
            "principal_reflexos_gestante": "object",
            "temas_pedidos_entrevista_gestante": "object",
            "valor_do_principal_estabilidade_indenizada": "object",
            "decimo_terceiro_reflexo_estabilidade_indenizada": "object",
            "ferias_terco_reflexo_estabilidade_indenizada": "object",
            "fgts_reflexo_estabilidade_indenizada": "object",
            "multa_fgts_40_reflexo_estabilidade_indenizada": "object",
            "principal_reflexos_estabilidade_indenizada": "object",
            "idade_na_data_acidente_incapacidade_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "janela_indenizatoria_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "valores_ref_ao_mes_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "valor_do_principal_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "principal_reflexos_acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional": "object",
            "texto_personalizado_pericia_medica": "object",
            "decimo_terceiro_reflexo_total": "object",
            "ferias_terco_reflexo_total": "object",
            "aviso_previo_reflexo_total": "object",
            "fgts_reflexo_total": "object",
            "multa_fgts_40_reflexo_total": "object",
            "verbas_rescisorias_total_dos_pedidos": "object",
            "fgts_total_dos_pedidos": "object",
            "multa_477_total_dos_pedidos": "object",
            "multa_467_total_dos_pedidos": "object",
            "decimo_terceiro_anual_total_dos_pedidos": "object",
            "ferias_anuais_total_dos_pedidos": "object",
            "equiparacao_salarial_total_dos_pedidos": "object",
            "piso_salarial_total_dos_pedidos": "object",
            "salario_por_fora_total_dos_pedidos": "object",
            "reducao_salarial_total_dos_pedidos": "object",
            "integracao_de_comissoes_total_dos_pedidos": "object",
            "acumulo_funcao_total_dos_pedidos": "object",
            "desvio_de_funcao_total_dos_pedidos": "object",
            "insalubridade_total_dos_pedidos": "object",
            "periculosidade_total_dos_pedidos": "object",
            "prontidao_total_dos_pedidos": "object",
            "sobreaviso_total_dos_pedidos": "object",
            "adicional_noturno_total_dos_pedidos": "object",
            "horas_extras_total_dos_pedidos": "object",
            "feriado_total_dos_pedidos": "object",
            "intervalo_intersemanal_total_dos_pedidos": "object",
            "interjornada_total_dos_pedidos": "object",
            "intrajornada_total_dos_pedidos": "object",
            "seguro_desemprego_total_dos_pedidos": "object",
            "gestante_total_dos_pedidos": "object",
            "estabilidade_indenizada_total_dos_pedidos": "object",
            "acidente_de_trabalho_doenca_ocupacional_total_dos_pedidos": "object",
            "total_dos_pedidos_total_dos_pedidos": "object",
            "honorarios_sucumbenciais_total_dos_pedidos": "object",
            "total_total_dos_pedidos": "object"
        }
    },
    "d_condicionais_regras_simples": {
        "num_rows": 34,
        "columns": [
            "condicional_id",
            "numero_secao_modelo",
            "nome_secao",
            "subsecoes",
            "placeholder_condicionante",
            "condicao",
            "tipo_acao_condicional"
        ],
        "missing_values": {
            "condicional_id": 0,
            "numero_secao_modelo": 0,
            "nome_secao": 0,
            "subsecoes": 0,
            "placeholder_condicionante": 0,
            "condicao": 0,
            "tipo_acao_condicional": 0
        },
        "data_types": {
            "condicional_id": "int64",
            "numero_secao_modelo": "object",
            "nome_secao": "object",
            "subsecoes": "object",
            "placeholder_condicionante": "object",
            "condicao": "object",
            "tipo_acao_condicional": "object"
        }
    },
    "d_tipo_condicional": {
        "num_rows": 4,
        "columns": [
            "tipo_condicional_id",
            "tipo_acao_condicional",
            "explicacao",
            "origem_atual_condicional"
        ],
        "missing_values": {
            "tipo_condicional_id": 0,
            "tipo_acao_condicional": 0,
            "explicacao": 0,
            "origem_atual_condicional": 0
        },
        "data_types": {
            "tipo_condicional_id": "int64",
            "tipo_acao_condicional": "object",
            "explicacao": "object",
            "origem_atual_condicional": "object"
        }
    },
    "Documenta\u00e7\u00e3o atual do projeto 24.04.2025": {
        "num_paragraphs": 45,
        "headings": [],
        "tables": [],
        "text": [
            "Alright equipe (IA/MGX), vamos recome\u00e7ar este projeto com for\u00e7a total!",
            "Objetivo Principal (Fase 1 - MVP):",
            "Nosso foco imediato \u00e9 construir e validar o MVP (Minimum Viable Product) do core l\u00f3gico do nosso sistema de automa\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00f5es trabalhistas. Isso significa criar um script Python (main.py) que funcione como o motor central, capaz de:",
            "Ler os dados de um caso espec\u00edfico a partir de uma planilha Excel (f_entrevistas.xlsx).",
            "Aplicar regras l\u00f3gicas para determinar o conte\u00fado e a estrutura do documento.",
            "Executar fun\u00e7\u00f5es Python locais para tarefas de formata\u00e7\u00e3o e l\u00f3gica espec\u00edficas.",
            "Integrar chamadas \u00e0 API Gemini para tarefas de PLN complexas (garantir que a conex\u00e3o e a chamada funcionem, mesmo que os prompts detalhados para todas as complexidades venham depois).",
            "Gerar um documento .docx preenchido a partir de um template (template.docx).",
            "Nesta fase de MVP, o foco \u00e9 100% na valida\u00e7\u00e3o da funcionalidade central. Queremos zero esfor\u00e7o em interfaces de usu\u00e1rio finais, otimiza\u00e7\u00f5es de performance extremas ou deploy em ambiente de produ\u00e7\u00e3o. Precisamos garantir que o fluxo de dados e a l\u00f3gica principal funcionem corretamente.",
            "Contexto Estrat\u00e9gico e Nova Abordagem:",
            "Estamos abandonando a complexidade anterior de fazer c\u00e1lculos pesados em Python. A nova filosofia \u00e9:",
            "Excel para C\u00e1lculos: f_entrevistas.xlsx \u00e9 rei para os n\u00fameros. Ele cont\u00e9m n\u00e3o s\u00f3 os inputs da entrevista, mas tamb\u00e9m colunas com f\u00f3rmulas Excel que pr\u00e9-calculam verbas, reflexos, totais, etc. O Python vai simplesmente ler e usar esses resultados.",
            "Python como C\u00e9rebro: main.py ser\u00e1 o orquestrador inteligente. Ele l\u00ea, aplica regras, chama fun\u00e7\u00f5es locais para o que faz sentido em c\u00f3digo (formata\u00e7\u00e3o, l\u00f3gica n\u00e3o-financeira), e aciona a IA quando necess\u00e1rio.",
            "Uso Estrat\u00e9gico de IA (Gemini): Usaremos a API Gemini (iniciando com 1.5 Pro ou o melhor dispon\u00edvel) para as tarefas que realmente exigem PLN avan\u00e7ado \u2013 as \"complexas\". Tarefas mais simples de manipula\u00e7\u00e3o de texto ou l\u00f3gica condicional ser\u00e3o resolvidas em Python localmente.",
            "Vis\u00e3o da \"Cozinha de Softwares\":",
            "Penso neste projeto como parte de uma \"f\u00e1brica superpersonalizada de softwares\". A solu\u00e7\u00e3o final (p\u00f3s-MVP) ser\u00e1 uma combina\u00e7\u00e3o eficiente de Python (para a infraestrutura pesada, l\u00f3gica core, c\u00e1lculos se/quando necess\u00e1rio), GitHub (para versionamento e possivelmente infra com Codespaces), e MGX atuando como o orquestrador chefe, garantindo os saltos de desenvolvimento, testes de MVP e a entrega do produto final.",
            "Queremos uma infraestrutura moderna, \u00e1gil e focada em IA, dedicada a profissionais e empreendedores. Nada de complexidade desnecess\u00e1ria de grandes corpora\u00e7\u00f5es. O mantra \u00e9: produtividade, IA, escalabilidade, qualidade e seguran\u00e7a!",
            "A abordagem ser\u00e1 \"hardskill onde importa\" (Python robusto no backend) combinada com agilidade (talvez interfaces mais simples ou low-code no futuro, mas sem Bubble por agora). Queremos minimizar depend\u00eancias externas complexas.",
            "Arquivos Fornecidos (Base Atual para o MVP):",
            "(Estou enviando estes para dar contexto do ponto de partida, mas estamos abertos a otimiza\u00e7\u00f5es e mudan\u00e7as conforme avan\u00e7amos com a expertise da equipe.)",
            "f_entrevistas.xlsx: A planilha do caso, com inputs e valores financeiros pr\u00e9-calculados. O MVP processar\u00e1 uma linha dela.",
            "template.docx: O modelo Word com placeholders {{nome_placeholder}} e a formata\u00e7\u00e3o final desejada.",
            "d_template.csv: Mapeamento dos placeholders do template para sua origem final (f_entrevistas ou gerado por regra/l\u00f3gica externa).",
            "Conceito de Regras : A l\u00f3gica em d_condicionais_regras_[simples/complexas].csv precisa ser reimplementada/revisada. Vamos pensar em termos de:",
            "Regras Simples/L\u00f3gica Local: A\u00e7\u00f5es que podem ser resolvidas diretamente em Python (formata\u00e7\u00e3o de listas/extenso, renumera\u00e7\u00e3o, condi\u00e7\u00f5es simples if/else baseadas em flags do Excel). O MVP deve implementar as essenciais.",
            "Regras Complexas/API: Tarefas que genuinamente se beneficiam da IA (PLN). O MVP deve integrar a capacidade de chamar a API para 1 ou 2 exemplos representativos, validando a conex\u00e3o e o fluxo, mesmo que a l\u00f3gica completa da Fase 2 n\u00e3o esteja implementada. A defini\u00e7\u00e3o de quais regras s\u00e3o \"simples\" vs. \"complexas\" ser\u00e1 refinada.",
            "d_entrevistas.csv: (Refer\u00eancia) Metadados dos campos do Excel \u2018f_entrevistas\u2019",
            "Plano de A\u00e7\u00e3o Imediato (MVP - Fase 1):",
            "Vamos focar em construir o main.py que:",
            "Carrega os dados do .xlsx e os arquivos de configura\u00e7\u00e3o (.csv).",
            "Inicializa a conex\u00e3o com a API Gemini (testando modelos).",
            "Processa a primeira linha do Excel, criando o contexto inicial.",
            "Implementa as fun\u00e7\u00f5es Python locais essenciais:",
            "calculate_lista_periodos_anos_decimo_terceiro_anual (formata\u00e7\u00e3o, usa dados Excel) -> RichText",
            "calculate_lista_periodos_anos_ferias_anuais (formata\u00e7\u00e3o, usa dados Excel) -> RichText",
            "calculate_total_por_escrito (convers\u00e3o)",
            "calculate_numero_nulidade_estabilidade (l\u00f3gica condicional/renumera\u00e7\u00e3o)",
            "Implementa a fun\u00e7\u00e3o call_gemini_api (com flag, teste de modelo, rate limit).",
            "Executa 1 ou 2 chamadas de API definidas como \"Complexas\" para validar a integra\u00e7\u00e3o.",
            "Implementa a l\u00f3gica para determinar a origem de cada placeholder (f_entrevistas) preencher o contexto final.",
            "Renderiza o template.docx com docxtpl.",
            "Inclui logging e tratamento b\u00e1sico de erros.",
            "Solicita\u00e7\u00e3o para equipe MGX:",
            "Equipe (IA/MGX), com base neste contexto e vis\u00e3o atualizados, por favor, iniciem a constru\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo Python para o MVP do main.py. Priorizem a estrutura, a leitura correta dos dados pr\u00e9-calculados, a implementa\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es locais essenciais, a integra\u00e7\u00e3o funcional (mesmo que b\u00e1sica) com a API Gemini, e a gera\u00e7\u00e3o do documento final. A defini\u00e7\u00e3o detalhada de todas as regras \"simples\" e \"complexas\" e a constru\u00e7\u00e3o completa de d_condicionais_regras_alimpo.csv vir\u00e3o na sequ\u00eancia, conforme avan\u00e7amos.",
            ""
        ]
    },
    "template": {
        "num_paragraphs": 275,
        "headings": [],
        "tables": [],
        "text": [
            "EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DOUTOR JUIZ FEDERAL DA {{numero_vara}}\u00aa. VARA DO TRABALHO DE {{cidade_vara}}/{{uf_vara}} \u2013 TRT DA {{n_regiao_trt}} REGI\u00c3O",
            "\t",
            "\t\t\t\t\t",
            "\t",
            "",
            "       {{informacoes_cliente_personalizado}}, vem, atrav\u00e9s de seu advogado com procura\u00e7\u00e3o anexa, respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia, ajuizar a presente RECLAMA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA em face de:",
            "       ",
            "       ",
            "       ",
            "{{nome_reu_1}}, {{descricao_reu_1}}, ",
            "",
            "e",
            "  ",
            " (2) {{nome_reu_2_terceira}}, {{descricao_reu_2}}.",
            "       ",
            "1. DO INTERESSE NA RESOLU\u00c7\u00c3O DO CONFLITO MEDIANTE CONCILIA\u00c7\u00c3O",
            "       Em prest\u00edgio ao princ\u00edpio da concilia\u00e7\u00e3o com previs\u00e3o no Art. 764 da CLT, a parte reclamante informa que, assim como em todos os casos patrocinados por este escrit\u00f3rio, possui interesse na concilia\u00e7\u00e3o, cuja aproxima\u00e7\u00e3o das partes, di\u00e1logo e, propostas podem ser formuladas via WhatsApp no seguinte n\u00famero: (11) 99261-5347.",
            "2. DADOS FORMAIS DA CONTRATUALIDADE",
            "* V\u00ednculo empregat\u00edcio: {{status_vinculo_empregaticio}}.",
            "* Per\u00edodo Contratual: de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}. ",
            "* Rescis\u00e3o: {{motivo_rescisao}}.",
            "* Cargo/Fun\u00e7\u00e3o: {{cargo_funcao}}. ",
            "* \u00daltimo sal\u00e1rio:  {{salario_bruto_base_calculo}}.",
            "3. DO V\u00cdNCULO EMPREGAT\u00cdCIO DO FGTS E DAS VERBAS RESCIS\u00d3RIAS",
            "       A parte reclamante trabalhou de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}, exercendo a atividade de {{cargo_funcao}} sem o reconhecimento da rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, embora tenha cumprido todos os requisitos para tanto.",
            "       A situa\u00e7\u00e3o de fato nunca mudou desde a admiss\u00e3o, n\u00e3o houve interrup\u00e7\u00e3o na continuidade/habitualidade da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da parte autora que, em contrapartida, recebeu sal\u00e1rio de {{salario_bruto_base_calculo}} por m\u00eas trabalhado.",
            "       A parte autora trabalhou pessoalmente (sem poder fazer se substituir) de maneira continuada, com hor\u00e1rios e dias determinados pela parte demandada, qual seja, {{descricao_atualizada_escala_trabalho}}.",
            "       Havia subordina\u00e7\u00e3o, pois a parte autora recebia e cumpria ordens no exerc\u00edcio de suas atividades.",
            "       Em {{data_termino_base_calculo}}, {{texto_rescisao}}. ",
            "       Anexo, apresenta-se ***MANTER AQUI \u2013 provas v\u00ednculo***",
            "       Diante do exposto, requer-se o reconhecimento do v\u00ednculo empregat\u00edcio, com anota\u00e7\u00e3o em CTPS, de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}, exercendo a atividade de {{cargo_funcao}}, com sal\u00e1rio no importe  {{salario_bruto_base_calculo}}, bem como o pagamento das seguintes verbas rescis\u00f3rias:",
            "? 13\u00ba Sal\u00e1rio de {{ano_data_termino_base_calculo}} ({{meses_ano_termino_topicos_decimo_terceiro}}/12);",
            "? F\u00e9rias proporcionais + 1/3 ({{meses_ano_termino_topicos_decimo_terceiro }}/12);",
            "? Aviso Pr\u00e9vio ({{dias_aviso_previo_base_calculo}});",
            "? Multa fundi\u00e1ria.",
            "       Requer-se, outrossim, a condena\u00e7\u00e3o da(s) reclamada(s) ao pagamento do FGTS de toda a contratualidade. ",
            "       3.1. DAS GUIAS PARA SAQUE DO FGTS",
            "       Requer a parte autora a este DD. Ju\u00edzo a determina\u00e7\u00e3o para entrega das guias de saque do FGTS ou, alternativamente, a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial para tal finalidade.",
            "       3.2. DO SEGURO DESEMPREGO ",
            "       Diante da aus\u00eancia de reconhecimento do liame empregat\u00edcio, a parte autora n\u00e3o p\u00f4de ingressar no programa do Seguro-Desemprego, motivo pelo qual faz jus \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o integral das {{quantidade_parcelas_seguro_desemprego}} parcelas, o que se requer desde j\u00e1.",
            "       Subsidiariamente, requer a este DD. Ju\u00edzo que determine \u00e0 Reclamada a regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o da(o) Reclamante, diante do reconhecimento da rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, e, entregue as guias para ingresso no programa do Seguro-Desemprego, ou, alternativamente, requer a este DD. Ju\u00edzo a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 para este fim.",
            "       ",
            "4. DO D\u00c9CIMO TERCEIRO SAL\u00c1RIO ",
            "       Tendo em vista a aus\u00eancia do reconhecimento do v\u00ednculo empregat\u00edcio, de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}, a parte demandada n\u00e3o realizou o pagamento de 13\u00ba sal\u00e1rios.",
            "       Sendo assim, pugna-se pela condena\u00e7\u00e3o ao pagamento do 13\u00ba sal\u00e1rio, com base na remunera\u00e7\u00e3o da parte autora, composta pelo(a) {{temas_com_reflexo_decimo_terceiro_anual}}, pelos per\u00edodos descritos abaixo:",
            "       {{lista_periodos_anos_decimo_terceiro_anual}}",
            "5. DAS F\u00c9RIAS + 1/3\u00a0",
            "       Tendo em vista a aus\u00eancia do reconhecimento do v\u00ednculo empregat\u00edcio, a parte autora ***MANTER AQUI*** qualquer valor referente \u00e0s f\u00e9rias + 1/3 do per\u00edodo, sendo assim, pugna pela condena\u00e7\u00e3o do(a) reclamado(a) ao pagamento das f\u00e9rias, conforme abaixo:",
            "       ***MANTER AQUI - Tabela per\u00edodos f\u00e9rias***",
            "       Para o c\u00e1lculo das f\u00e9rias, requer-se seja considerada a remunera\u00e7\u00e3o da parte autora, composta pelo(a) {{temas_com_reflexo_ferias_anuais}}. ",
            "6. DO AC\u00daMULO DE FUN\u00c7\u00d5ES ",
            "       Conquanto tenha sido contratado para trabalhar como {{cargo_funcao}}, para exercer as atividades de {{descricao_atualizada_atividades_contratadas_acumulo_funcao}}, ap\u00f3s ***MANTER AQUI*** ... de labor, a parte demandada passou a obrigar a(o) reclamante a realizar a atividade de {{descricao_atualizada_atividades_extras_acumulo_funcao}}. ",
            "       Cedi\u00e7o que \u00e9 devido \u201cplus\u201d salarial por ac\u00famulo de fun\u00e7\u00f5es quando constatado exerc\u00edcio concomitante de atividades estranhas \u00e0 fun\u00e7\u00e3o para o qual foi a parte autora contratada.",
            "       A atividade de {{descricao_atividades_exercidas_acumulo_funcao}}, s\u00e3o estranhas \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de {{cargo_funcao}}.",
            "       Sendo assim, requer-se a condena\u00e7\u00e3o da parte demandada ao pagamento de plus salarial no importe de 30% sobre o sal\u00e1rio base da parte autora, durante {{periodo_aplicavel_acumulo_funcao}}, com reflexos em {{temas_com_reflexo_acumulo_funcao}}, d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, f\u00e9rias, {{texto_personalizado_fgts_acumulo_funcao}} nos termos dos pedidos. ",
            "            ***MANTER AQUI \u2013 AJUDA***",
            "7. DA MULTA DO ART. 477 DA CLT",
            "       A parte demandada dever\u00e1 pagar a multa prevista no \u00a78\u00ba do Art. 477.",
            "       \u00c9 o que expressamente prev\u00ea a s\u00famula 462 do C. TST:",
            "\u201cA circunst\u00e2ncia de a rela\u00e7\u00e3o de emprego ter sido reconhecida apenas em ju\u00edzo n\u00e3o tem o cond\u00e3o de afastar a incid\u00eancia da multa prevista no art. 477, \u00a78\u00ba, da CLT. A referida multa n\u00e3o ser\u00e1 devida apenas quando, comprovadamente, o empregado der causa \u00e0 mora no pagamento das verbas rescis\u00f3rias.\u201d",
            "       A parte autora requerer a este DD. Ju\u00edzo a aplica\u00e7\u00e3o da referida s\u00famula.",
            "       Registre-se que a parte r\u00e9, de maneira unilateral, n\u00e3o reconheceu o v\u00ednculo empregat\u00edcio, n\u00e3o realizou corretamente o pagamento dos haveres rescis\u00f3rios e n\u00e3o realizou a entrega da documenta\u00e7\u00e3o para saque do FGTS. Tudo por ato il\u00edcito por si praticado.",
            "       Sendo il\u00edcita a conduta patronal, a parte reclamada n\u00e3o pode ser privilegiada por sua conduta culposa em detrimento da parte autora, que foi jogada \u00e0 pr\u00f3pria sorte e laborou \u00e0 margem da lei por imposi\u00e7\u00e3o do seu empregador.",
            "       A jurisprud\u00eancia do C. TST confirma o entendimento:",
            "AGRAVO. AGRAVO DE INSTRUMENTO EM RECURSO DE REVISTA. RECLAMADA. MULTA PREVISTA NO ARTIGO 477 DA CLT - RECONHECIMENTO DE V\u00cdNCULO EMPREGAT\u00cdCIO EM JU\u00cdZO - S\u00daMULA N\u00ba 462 DO TST. N\u00e3o merece provimento o agravo que n\u00e3o desconstitui os fundamentos da decis\u00e3o monocr\u00e1tica. Ante o cancelamento da Orienta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial n\u00ba 351 da SbDI-1 do TST, aplica-se a multa prevista no artigo 477, \u00a7 8\u00ba, da CLT, ainda que exista controv\u00e9rsia acerca da modalidade da ruptura contratual ou da pr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, bem como na hip\u00f3tese de a rela\u00e7\u00e3o de emprego ter sido reconhecida apenas em ju\u00edzo. Isso porque, nos termos do \u00a7 8\u00bado artigo 477 da CLT, tem-se que apenas quando o trabalhador comprovadamente der causa \u00e0 mora no pagamento das verbas rescis\u00f3rias \u00e9 que n\u00e3o ser\u00e1 devida a multa, conforme diretriz tra\u00e7ada na S\u00famula n\u00ba 462 desta Corte. Agravo desprovido. (TST - Ag-AIRR: 0000202-76.2020.5.12.0014, Relator: Jose Roberto Freire Pimenta, Data de Julgamento: 23/08/2023, 3\u00aa Turma, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 25/08/2023).",
            "       Tendo em vista a aus\u00eancia do correto pagamento dos haveres rescis\u00f3rios e da aus\u00eancia de entrega dos documentos necess\u00e1rios, tais como a chave de libera\u00e7\u00e3o para saque do FGTS, requer-se a aplica\u00e7\u00e3o da multa do art. 477 da CLT, no valor da remunera\u00e7\u00e3o da parte reclamante.",
            "8. DA MULTA DO ART. 467 DA CLT",
            "       A parte r\u00e9 dever\u00e1 pagar a parte autora, no ato da audi\u00eancia, todas as verbas rescis\u00f3rias incontroversas, sob pena de acr\u00e9scimo de 50%, conforme art. 467 da CLT, o que desde j\u00e1 se requer.",
            "       Grife-se que, havendo ilegalidade quanto \u00e0 aus\u00eancia de reconhecimento da rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em controv\u00e9rsia razo\u00e1vel quanto ao pagamento dos haveres rescis\u00f3rios.",
            "9. DO DANO MORAL ",
            "       A parte autora, por n\u00e3o ter sido registrada, ficou marginalizada do mercado. ",
            "       N\u00e3o houve contribui\u00e7\u00e3o para a previd\u00eancia e n\u00e3o foi inclu\u00eddo no FGTS e programas governamentais.",
            "       Este cen\u00e1rio cria dificuldades de abrir ou manter conta banc\u00e1ria, obter refer\u00eancia, cr\u00e9dito etc., ficando em situa\u00e7\u00e3o de permanente inseguran\u00e7a e desrespeito.",
            "       Grife-se que, apenas o\u00a0registro\u00a0pela via judicial n\u00e3o \u00e9 suficiente para reparar as les\u00f5es decorrentes dessa situa\u00e7\u00e3o adversa, em que o trabalhador permanece sem\u00a0registro, como \"clandestino\" em face do mercado de trabalho, \u00e0 margem do aparato protetivo legal e previdenci\u00e1rio. ",
            "       No caso em tela, sem identidade como trabalhador, a parte autora teve negada sua exist\u00eancia perante o mundo do trabalho. Durante toda a rela\u00e7\u00e3o viu-se em submiss\u00e3o a humilhante anonimato, negado pelo empregador que lhe recusou a identifica\u00e7\u00e3o funcional.",
            "       A\u00a0aus\u00eancia\u00a0deliberada do\u00a0registro, apelidada de informalidade, \u00e9 sin\u00f4nimo de nulifica\u00e7\u00e3o, nega\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas de direitos b\u00e1sicos mas da pr\u00f3pria pessoa do trabalhador, traduzindo-se em exclus\u00e3o social.",
            "       Sendo assim, \u00e9 devida a indeniza\u00e7\u00e3o por\u00a0dano\u00a0moral, cuja condena\u00e7\u00e3o requer-se seja fixada em R$ 15.000,00 (quinze mil reais).",
            "10.  DA INSALUBRIDADE",
            "       Conquanto nunca tenha recebido o devido adicional, a parte autora trabalhou, {{periodo_aplicavel_insalubridade}}, exposta \u00e0 agentes insalubres, de maneira habitual.",
            "       Por amostragem, exp\u00f5e-se que {{descricao_atualizada_condicao_insalubre_insalubridade}} ",
            "       Tendo em vista a exposi\u00e7\u00e3o habitual a agentes insalubres, nos termos da NR 15, a parte autora deveria ter recebido adicional de insalubridade, mas, referido adicional nunca foi adimplido.",
            "       Em raz\u00e3o disto, requer-se",
            "1. A condena\u00e7\u00e3o da(s) reclamada(s) ao pagamento do adicional de insalubridade em {{texto_grau_insalubridade}} durante {{periodo_aplicavel_insalubridade}}.",
            "2. Reflexos do item 1 na base de c\u00e1lculo das {{reflexo_hora_extra_e_adicional_noturno}}.",
            "3. {{texto_reflexo_verbas_rescisorias_insalubridade}}.",
            "4. {{texto_reflexo_fgts_insalubridade}}. ",
            "11. DA ESTABILIDADE DE GESTANTE \u2013 DA NULIDADE DO PEDIDO DE DEMISS\u00c3O",
            "       A reclamante estava gr\u00e1vida quando o contrato foi encerrado por sua iniciativa.",
            "       Em s\u00edntese, temos o seguinte:",
            "* Data da concep\u00e7\u00e3o: {{data_concepcao_gestante}}",
            "* Data da rescis\u00e3o: {{data_aviso_base_calculo}}",
            "* Data prevista para o parto: {{data_prevista_parto_gestante}}",
            "* Termo final do per\u00edodo de estabilidade: {{data_final_estabilidade_gestante}}",
            "       Tendo em vista a gesta\u00e7\u00e3o desde {{data_concepcao_gestante}}, \u00e9 certo que o pedido demissional realizado em {{data_aviso_base_calculo}} \u00e9 nulo, porquanto n\u00e3o assistido por sindicato, conforme imposi\u00e7\u00e3o do Art. 500 da CLT, que prev\u00ea expressamente a necessidade de assist\u00eancia sindical em pedido de demiss\u00e3o de empregado est\u00e1vel.",
            "       Neste sentido, cedi\u00e7o que o C. TST fixou entendimento em incidente de recurso repetitivo ao jugar os autos TST-RR - 0000427-27.2024.5.12.0024 e, fixou a seguinte tese vinculante:",
            "       \u201cA validade do pedido de demiss\u00e3o da empregada gestante, detentora da garantia provis\u00f3ria de emprego prevista no artigo 10, inciso II, al\u00ednea \"b\", do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias (ADCT), est\u00e1 condicionada \u00e0 assist\u00eancia do sindicato profissional ou da autoridade local competente, nos termos do artigo 500 da CLT.\u201d",
            "       Portanto, de observ\u00e2ncia obrigat\u00f3ria o fato de que a parte autora \u00e9 detentora de estabilidade porque estava gr\u00e1vida quando o contrato de emprego foi rompido.",
            "       Ainda, de suma import\u00e2ncia frisar que consta de maneira expressa no v. ac\u00f3rd\u00e3o que o pedido de demiss\u00e3o \u00e9 inv\u00e1lido ainda que desconhecido o estado gestacional pelas partes, confira-se:",
            "       \u201cA jurisprud\u00eancia desta Corte superior \u00e9 pac\u00edfica no sentido de que o art. 500 da CLT se aplica tamb\u00e9m aos casos de estabilidade da empregada gestante, de modo que a aus\u00eancia do preenchimento de seus requisitos torna inv\u00e1lido o pedido de demiss\u00e3o, ainda que desconhecido o estado grav\u00eddico pelas partes no momento da demiss\u00e3o, considerando que o reconhecimento da estabilidade da gestante exige somente a anterioridade da gravidez, conforme intelig\u00eancia da tese fixada pelo Supremo Tribunal Federal no julgamento do Tema 497 de repercuss\u00e3o geral (RE 629.053/SP, em 10/10/2018), com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cA incid\u00eancia da estabilidade prevista no art. 10, inc. II, do ADCT, somente exige a anterioridade da gravidez \u00e0 dispensa sem justa causa.\u201d",
            "       Nestes termos, a reclamante \u00e9 detentora de estabilidade em virtude da gravidez, conforme teor do art. 10, II, b do ADCT c/c art. 10 Art. 391-A da CLT c/c S\u00famula 244 do TST.",
            "       Veja-se que, os itens I e, III da Sumula 244 do TST, em conson\u00e2ncia com o art. 10, II, b do ADCT, disp\u00f5e que:",
            "       S\u00famula n\u00ba 244\u00a0do TST: GESTANTE. ESTABILIDADE PROVIS\u00d3RIA:",
            "       I - O desconhecimento do estado grav\u00eddico pelo empregador n\u00e3o afasta o direito ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o decorrente da estabilidade (art. 10, II, \"b\" do ADCT).",
            "       II - A garantia de emprego \u00e0 gestante s\u00f3 autoriza a reintegra\u00e7\u00e3o se esta se der durante o per\u00edodo de estabilidade. Do contr\u00e1rio, a garantia restringe-se aos sal\u00e1rios e demais direitos correspondentes ao per\u00edodo de estabilidade.",
            "       III\u00a0-\u00a0A empregada gestante tem direito \u00e0 estabilidade provis\u00f3ria prevista no art. 10, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, mesmo na hip\u00f3tese de admiss\u00e3o mediante contrato por tempo determinado.",
            "       No mesmo sentido, o STF, ao julgar o RE 842.844/SC, com Repercuss\u00e3o Geral reconhecida (Tema 542), fixou a seguinte tese:\u00a0",
            "       A trabalhadora gestante tem direito ao gozo de licen\u00e7a-maternidade e \u00e0 estabilidade provis\u00f3ria, independentemente do regime jur\u00eddico aplic\u00e1vel, se contratual ou administrativo, ainda que ocupe cargo em comiss\u00e3o ou seja contratada por tempo determinado.",
            "       No julgamento, o STF esclareceu que a norma prevista no art. 10, II, b, do ADCT tem como titulares n\u00e3o apenas a mulher trabalhadora, mas, tamb\u00e9m e, essencialmente, o nascituro. ",
            "       Sendo assim, entendeu o STF, que a estabilidade gestante deve ser garantida a todas as trabalhadoras, seja do setor p\u00fablico ou privado, e independente da natureza de seu contrato laboral.",
            "       E, ao julgar o RE n\u00ba. 629.053/SP, tamb\u00e9m com Repercuss\u00e3o Geral reconhecida, fixou o Tema 497:",
            "       \u201cA incid\u00eancia da estabilidade prevista no art. 10, inc. II, do\u00a0ADCT, somente exige a anterioridade da gravidez \u00e0 dispensa sem justa causa\u201d.",
            "       Portanto, o direito da autora ao reconhecimento da estabilidade \u00e9 patente, fixado por temas com repercuss\u00e3o geral reconhecida, cuja aplica\u00e7\u00e3o se requer desde j\u00e1.",
            "       Al\u00e9m do exposto, \u00e9 certo que a reforma trabalhista revogou o \u00a71\u00ba do Art. 477 da CLT, desobrigando a homologa\u00e7\u00e3o sindical, mas, de outro lado, manteve o Art. 500 para empregados est\u00e1veis.",
            "       Art. 500 - O pedido de demiss\u00e3o do empregado est\u00e1vel s\u00f3 ser\u00e1 v\u00e1lido quando feito com a assist\u00eancia do respectivo Sindicato e, se n\u00e3o o houver, perante autoridade local competente do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia Social ou da Justi\u00e7a do Trabalho.",
            "       A aus\u00eancia de homologa\u00e7\u00e3o sindical implica a nulidade do pedido de demiss\u00e3o, conforme a exig\u00eancia expressa do Art. 500 da CLT acima transcrito.",
            "       Tal irregularidade atrai a aplica\u00e7\u00e3o do Art. 166, inciso V, do C\u00f3digo Civil, que declara nulo o neg\u00f3cio jur\u00eddico quando descumprida solenidade essencial prevista em lei.",
            "       \u00c9 na homologa\u00e7\u00e3o que o homologador informa \u00e0 empregada gestante as consequ\u00eancias de seu ato, ocasi\u00e3o em que a autora poder\u00e1, inclusive, arrepender-se ao tomar conhecimento das consequ\u00eancias do pedido de demiss\u00e3o pelo homologador.",
            "       Portanto, o Art. 500 da CLT n\u00e3o admite exce\u00e7\u00f5es, reafirmando que a formalidade da homologa\u00e7\u00e3o sindical \u00e9 indispens\u00e1vel.",
            "       Ou seja, a solenidade do ato jur\u00eddico de pedido de demiss\u00e3o n\u00e3o pode ser suprida por nada que n\u00e3o seja a homologa\u00e7\u00e3o sindical, uma vez que se trata de direito que vai al\u00e9m da pr\u00f3pria trabalhadora: trata-se de direito do nascituro.",
            "       Logo, essa exig\u00eancia transcende o direito individual da trabalhadora, pois visa proteger tamb\u00e9m o nascituro, sendo que trata-se de um direito constitucionalmente assegurado, amparado pelo princ\u00edpio protetor que fundamenta a Justi\u00e7a do Trabalho.",
            "       Neste sentido, n\u00e3o tem qualquer relev\u00e2ncia o fato de que a empregada comunicou sua vontade de pedir demiss\u00e3o. Pouco importa a prova ou n\u00e3o de v\u00edcio de vontade. Pouco importa se houve confiss\u00e3o do pedido de demiss\u00e3o.",
            "       Ao pedir demiss\u00e3o, essa manifesta\u00e7\u00e3o de vontade da parte autora tem consequ\u00eancias na vida de terceiros e \u00e9 ato solene que encontra regulamenta\u00e7\u00e3o em norma cogente e, expressa de natureza trabalhista (Art. 500, CLT) e, constitucional (art. 10, II, b do ADCT), e, por tal motivo, n\u00e3o pode ser subsumida de maneira crua \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es civilistas sobre v\u00edcio de vontade.",
            "       A aus\u00eancia da assist\u00eancia sindical prevista no Art. 500 da CLT torna nulo o ato jur\u00eddico praticado por aus\u00eancia de formalidade legal disposta expressamente em norma de natureza social. ",
            "       Tendo em vista a nulidade do pedido demissional, imp\u00f5e-se o reconhecimento da estabilidade provis\u00f3ria da gestante.",
            "       Acrescente-se ainda, que se trata de responsabilidade objetiva do empregador.\u00a0",
            "       A reclamante n\u00e3o se olvida de que a prote\u00e7\u00e3o ao emprego de que faz jus visa protege-la de discrimina\u00e7\u00f5es, garantindo o direito ao trabalho. Entretanto, h\u00e1 especificidades no caso em tela que demonstram ser extremamente desaconselh\u00e1vel a reintegra\u00e7\u00e3o ao emprego, o que \u00e9 afirmado nos termos do Art. 496 da CLT.",
            "       Isso porque, ***MANTER AQUI \u2013 AJUDA***  ",
            "       Tamb\u00e9m, em virtude da presente reclamat\u00f3ria, \u00e9 certo que a reclamante n\u00e3o encontrar\u00e1 bom ambiente no local de trabalho, especificamente no que concerne ao tratamento que receber\u00e1 da parte demandada. ",
            "       Portanto, diante destes fatos, requer-se seja convertida a reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de estabilidade, com a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das remunera\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas, contados da data da rescis\u00e3o, at\u00e9 o termo final da estabilidade.",
            "       Requer-se, outrossim, seja computado o per\u00edodo estabilit\u00e1rio para todos os efeitos, com o pagamento de 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias + 1/3 {{texto_personalizado_fgts_nulidade_gestante}}, de todo o per\u00edodo, calculados sobre a remunera\u00e7\u00e3o da reclamante.",
            "       Subsidiariamente, caso este DD. Ju\u00edzo entenda que os motivos expostos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a convers\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o, requer-se seja declarada nula a rescis\u00e3o contratual, com a corol\u00e1ria reintegra\u00e7\u00e3o da reclamante aos quadros de funcion\u00e1rios, {{texto_personalizado_insalubridade_gestante}} bem como determine-se o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o vencida at\u00e9 a data de reintegra\u00e7\u00e3o e c\u00f4mputo do per\u00edodo para todos os efeitos, bem como a anota\u00e7\u00e3o da CPTS e recolhimentos previdenci\u00e1rios, estes sob pena de multa di\u00e1ria.",
            "***MANTER AQUI \u2013 AJUDA***",
            "",
            "12. DA ESTABILIDADE DA GESTANTE",
            "       A autora aju\u00edza a presente reclama\u00e7\u00e3o trabalhista uma vez que a parte demandada, sem justo motivo, encerrou seu contrato de emprego enquanto a reclamante gozava de estabilidade legal por estar gestante.",
            "       A demiss\u00e3o da reclamante ocorreu em {{data_aviso_base_calculo}}, conforme exposto.",
            "       A documenta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica anexa aponta para a data prov\u00e1vel da concep\u00e7\u00e3o como sendo em {{data_concepcao_gestante}} (aprox. 1 semana).",
            "       Em s\u00edntese, temos o seguinte: ",
            "? Data da concep\u00e7\u00e3o: {{data_concepcao_gestante}} (+/- 1 semana). ",
            "? Data da demiss\u00e3o injustificada: {{data_aviso_base_calculo}}.",
            "? Data prov\u00e1vel do parto: {{data_prevista_parto_gestante}}.",
            "? Data final da estabilidade: {{data_final_estabilidade_gestante}}. ",
            "       A autora faz jus ao reconhecimento da estabilidade prevista no Art. 10, II, \u201cb\u201d, do ADCT, que lhe garante a estabilidade no emprego, n\u00e3o somente durante o per\u00edodo gestacional, mas at\u00e9 5 meses ap\u00f3s o parto. ",
            "       Neste sentido, o STF, ao julgar o RE 842.844/SC, com Repercuss\u00e3o Geral reconhecida (Tema 542), fixou a seguinte tese: ",
            "A trabalhadora gestante tem direito ao gozo de licen\u00e7a-maternidade e \u00e0 estabilidade provis\u00f3ria, independentemente do regime jur\u00eddico aplic\u00e1vel, se contratual ou administrativo, ainda que ocupe cargo em comiss\u00e3o ou seja contratada por tempo determinado.",
            "       No julgamento, o STF esclareceu que a norma prevista no art. 10, II, b, do ADCT tem como titulares n\u00e3o apenas a mulher trabalhadora, mas, tamb\u00e9m e, essencialmente, o nascituro. ",
            "       Sendo assim, entendeu o STF, que a estabilidade gestante deve ser garantida a todas as trabalhadoras, seja do setor p\u00fablico ou privado, e independente da natureza de seu contrato laboral, se a termo ou n\u00e3o.",
            "       E, ao julgar o RE n\u00ba. 629.053/SP, tamb\u00e9m com Repercuss\u00e3o Geral reconhecida, fixou o Tema 497:",
            "       \u201cA incid\u00eancia da estabilidade prevista no art. 10, inc. II, do\u00a0ADCT, somente exige a anterioridade da gravidez \u00e0 dispensa sem justa causa\u201d.",
            "       Al\u00e9m e em consequ\u00eancia disso, em 27/06/2024, a SDI-1 do TST, \u00e0 unanimidade, aprovou a instaura\u00e7\u00e3o de incidente de supera\u00e7\u00e3o do entendimento firmado no Incidente de Assun\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia n\u00ba TST-IAC-5639-31.2013.5.12.0051 (Tema n\u00ba 2), demonstrando a relev\u00e2ncia e a necessidade de uniformiza\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia conforme a S\u00famula n\u00ba 244, III, do TST, a qual se requer a aplica\u00e7\u00e3o:",
            "       S\u00famula n\u00ba 244\u00a0do TST: GESTANTE. ESTABILIDADE PROVIS\u00d3RIA:",
            "       I - O desconhecimento do estado grav\u00eddico pelo empregador n\u00e3o afasta o direito ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o decorrente da estabilidade (art. 10, II, \"b\" do ADCT).",
            "       II - A garantia de emprego \u00e0 gestante s\u00f3 autoriza a reintegra\u00e7\u00e3o se esta se der durante o per\u00edodo de estabilidade. Do contr\u00e1rio, a garantia restringe-se aos sal\u00e1rios e demais direitos correspondentes ao per\u00edodo de estabilidade.",
            "       III\u00a0-\u00a0A empregada gestante tem direito \u00e0 estabilidade provis\u00f3ria prevista no art. 10, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias, mesmo na hip\u00f3tese de admiss\u00e3o mediante contrato por tempo determinado.",
            "       Portanto, o direito da autora ao reconhecimento da estabilidade \u00e9 patente, fixado pelos temas 542 e 497 com repercuss\u00e3o geral reconhecida, cuja aplica\u00e7\u00e3o se requer desde j\u00e1.",
            "       Acrescente-se ainda, que se trata de responsabilidade objetiva do empregador. ",
            "       A reclamante n\u00e3o se olvida de que a prote\u00e7\u00e3o ao emprego de que faz jus visa proteg\u00ea-la de discrimina\u00e7\u00f5es, garantindo o direito ao trabalho.",
            "       Entretanto, h\u00e1 especificidades no caso em tela que demonstram ser desaconselh\u00e1vel a reintegra\u00e7\u00e3o ao emprego, que \u00e9 afirmado nos termos do Art. 496 da CLT.",
            "       Isso porque, ***MANTER AQUI \u2013 AJUDA*** ",
            "       Portanto, entende-se n\u00e3o ser desej\u00e1vel a reintegra\u00e7\u00e3o da autora ao local de trabalho, que \u00e9 afirmado nos termos do Art. 496 da CLT.",
            "       Importante salientar que \u00e9 pac\u00edfico, em todas as turmas do C. TST, que n\u00e3o caracteriza abuso de direito a recusa da reclamante ao retorno ao trabalho, confira-se:",
            "1\u00aa turma: Ag-RR-20692-63.2020.5.04.0331, DEJT  02/12/2022: AGRAVO. RECURSO DE REVISTA. LEI N\u00ba 13.467/2017. GESTANTE. ESTABILIDADE PROVIS\u00d3RIA.  GESTA\u00c7\u00c3O CONFIRMADA DURANTE O CONTRATO DE TRABALHO.  DESCONHECIMENTO DA GRAVIDEZ PELO EMPREGADOR. RECUSA DA AUTORA EM RETORNAR AO EMPREGO. CIRCUNST NCIAS QUE N\u00c3O AFASTAM O DIREITO \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O\u00a0SUBSTITUTIVA. PRECEDENTES DA SBDI-1 DO TST (\u20260 2. Na hip\u00f3tese em exame, a Corte Regional e o Ju\u00edzo de origem afastaram o direito ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o substitutiva, sob o fundamento de que a recusa injustificada do retorno ao emprego configuraria ren\u00fancia. 3. No que concerne ao alegado desconhecimento do estado grav\u00eddico pelo empregadora, prevalece nesta Corte Superior o entendimento segundo o qual a estabilidade da gestante exige t\u00e3o somente a demonstra\u00e7\u00e3o de que a gravidez seja confirmada no curso de rela\u00e7\u00e3o de emprego, o que ocorreu no presente caso, prescindindo do conhecimento, quer do empregador, quer da pr\u00f3pria empregada. 4. No tocante \u00e0 recusada autora em retornar ao trabalho, \u00e9 firme a jurisprud\u00eancia deste Tribunal Superior no sentido de que o direito \u00e0 estabilidade ou \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o substitutiva n\u00e3o \u00e9 condicionado \u00e0 concord\u00e2ncia da empregada em retornar ao trabalho, n\u00e3o se cogitando, no segundo caso, de abuso de direito ou enriquecimento sem causa. Agravo a que se nega provimento. (...)",
            "2a turma: RR-394-82.2022.5.09.0091, DEJT02/06/2023: https://jurisprudenciabackend2.tst.jus.br/rest/documentos/de3a1bcf589c1facaca46049e83d384 ",
            "3a turma: Ag-RR-25743-59.2016.5.24.0001, DEJT 24/03/2023: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/e56c12ced53d05c47db09a86696c79b",
            "4a turma: RR-690-67.2021.5.12.0023, DEJT 10/03/2023: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/e56c12ced53d0e5c47db09a86696c79b ",
            "5a turma: Ag-ED-RR-1000537-46.2019.5.02.0611, DEJT 12/05/2023: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/cc0a67b90618d4b0af28b797138a231 ",
            "6a turma: ED-RR-11198-12.2017.5.15.0029, DEJT 05/05/2023: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/c1250b9ae134caccee61045ec81d396f ",
            "7a turma: RR-20221-98.2020.5.04.0023, DEJT 18/11/2022: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/49e695f8ad58715faac2eb925bcb454 ",
            "8a turma: RR-1000583-78.2020.5.02.0068, DEJT 21/11/2022: https://jurisprudencia-backend2.tst.jus.br/rest/documentos/8c5dcd18c481190d37fcf2f071403756 ",
            "       Diante das peculiaridades dos fatos narrados, requer-se seja convertida a reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de estabilidade, condenando a parte reclamada ao pagamento das remunera\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas, contados da data da dispensa at\u00e9 o final da estabilidade, bem como o pagamento de 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias + 1/3 {{texto_personalizado_fgts_estabilidade_gestante}} do per\u00edodo.",
            "       Subsidiariamente, caso este DD. Ju\u00edzo entenda que os motivos expostos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a determina\u00e7\u00e3o da convers\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o, requer-se seja declarada nula a rescis\u00e3o contratual efetuada pela reclamada, com a corol\u00e1ria determina\u00e7\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o da reclamante aos quadros de empregados, bem como determine-se o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o vencida at\u00e9 a data de reintegra\u00e7\u00e3o e c\u00f4mputo do per\u00edodo para todos os efeitos, inclusive recolhimentos previdenci\u00e1rios, de FGTS e, anota\u00e7\u00e3o em CTPS.",
            "13. DA RESPONSABILIDADE SUBSIDI\u00c1RIA \u2013 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O",
            "       A parte autora prestou servi\u00e7os com exclusividade \u00e0 ***MANTER AQUI \u2013 Terceiriza\u00e7\u00e3o***, em regime de terceiriza\u00e7\u00e3o, durante {{periodo_aplicavel_terceirizacao}}.",
            "       Tendo em vista que a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os se deu em prol e, nas depend\u00eancias da ***MANTER AQUI \u2013 Terceiriza\u00e7\u00e3o***, pac\u00edfica sua responsabilidade subsidi\u00e1ria, posto que tomadora dos servi\u00e7os, conforme determinado de maneira cristalina na S\u00famula 331 do Superior Tribunal do Trabalho, aplica\u00e7\u00e3o a qual se requer.",
            "14. DA JUSTI\u00c7A GRATUITA",
            "       A parte autora \u00e9 juridicamente pobre, conforme comprova a anexa declara\u00e7\u00e3o. ",
            "       Tamb\u00e9m nunca recebeu sal\u00e1rio acima de 40% do teto da RGPS, conforme CTPS anexa. ",
            "       Al\u00e9m disto, encontra-se desempregada. Assim, requer-se o deferimento da benesse.",
            "15. DA INDICA\u00c7\u00c3O DOS VALORES AOS PEDIDOS ",
            "       Considerando-se o teor do art. 12, \u00a72\u00ba da IN 41 do C. TST, o valor do pedido \u00e9 estimado, uma vez que, segundo o C. TST, o valor da causa \u00e9 estimado: ",
            "       \u201cINSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba 41/2018.  \u00a72\u00ba. Para o fim do que disp\u00f5e o art. 840, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba da CLT, o valor da causa ser\u00e1 estimado, observando-se, no que couber, o disposto nos artigos 291 e 293 do C\u00f3digo de Processo Civil.\u201d ",
            "       Isto posto, \u00e9 necess\u00e1rio grifar que, para atender ao comando legal do Art. 840, \u00a71\u00ba da CLT, a parte autora indicou os valores aos pedidos de modo que, referidos valores n\u00e3o limitam sua pretens\u00e3o, sobre os quais requer-se a apura\u00e7\u00e3o em regular liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, sem qualquer limita\u00e7\u00e3o dos valores indicados na presente inicial.",
            "16. DO JU\u00cdZO 100% DIGITAL",
            "       Opta-se pelo tr\u00e2mite do processo atrav\u00e9s do Ju\u00edzo 100% digital.",
            "       Para tanto, informa os dados necess\u00e1rios:",
            "* Telefone da parte autora: {{telefone_parte_autora}}",
            "* E-mail da parte autora: {{email_parte_autora}} ",
            "* Telefone do procurador: (11) 99261-5347",
            "* E-mail do procurador: guilhermeveiga@gvadvocacia.adv.br ",
            "17. PEDIDOS",
            "       Isto posto, pede a total proced\u00eancia desta a\u00e7\u00e3o trabalhista para, considerando parcelas vencidas e vincendas, requer:",
            "1. O reconhecimento do v\u00ednculo empregat\u00edcio entre a parte autora e a reclamada(o)(s)/1\u00aa reclamada, anotando-se a CTPS de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}, no cargo de {{cargo_funcao}}, com sal\u00e1rio no importe  {{salario_bruto_base_calculo}}, com a corol\u00e1ria determina\u00e7\u00e3o de anota\u00e7\u00e3o na CTPS e o pagamento das seguintes verbas rescis\u00f3rias, calculadas com base na remunera\u00e7\u00e3o da parte autora, calculadas com base na remunera\u00e7\u00e3o da parte autora, considerando-se o {{temas_com_reflexo_decimo_terceiro_anual}} :",
            "a. 13\u00ba Sal\u00e1rio de {{ano_data_termino_base_calculo}} ({{meses_ano_termino_topicos_decimo_terceiro}}/12) ({{decimo_terceiro_reflexo_total}});",
            "b. F\u00e9rias proporcionais + 1/3 ({{meses_ano_termino_topicos_decimo_terceiro}}/12) ({{ferias_terco_reflexo_total}});",
            "c. Aviso Pr\u00e9vio indenizado ({{dias_aviso_previo_base_calculo}}) ({{aviso_previo_reflexo_total}});",
            "d. Multa fundi\u00e1ria ({{multa_fgts_40_reflexo_total}}).",
            "2. A determina\u00e7\u00e3o do levantamento do FGTS via alvar\u00e1 por senten\u00e7a judicial (ou, subsidiariamente, determine \u00e0 reclamada a entrega da chave para levantamento do FGTS sob pena de multa di\u00e1ria) (Obriga\u00e7\u00e3o de fazer \u2013 R$ 100,00).",
            "3. A condena\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o substitutiva do Seguro-Desemprego ({{texto_personalizado_seguro_desemprego}}), ou, subsidiariamente, determine-se \u00e0 r\u00e9 que regularize a situa\u00e7\u00e3o da obreira e, entregue as guias para ingresso no programa do Seguro-Desemprego, ou, alternativamente, requer a este DD. Ju\u00edzo a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 para este fim ({{seguro_desemprego_total_dos_pedidos}}).",
            "4. A condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de FGTS (de forma indenizada, ou, subsidiariamente aos recolhimentos) do per\u00edodo sem registro, de {{data_inicio_base_calculo}} a {{data_termino_base_calculo}} {{texto_personalizado_data_aviso}}, com base na remunera\u00e7\u00e3o da parte autora ({{fgts_total_dos_pedidos}}).",
            "5. A condena\u00e7\u00e3o ao pagamento do(s) 13\u00ba sal\u00e1rio(s) pelo(s) per\u00edodo(s) descrito(s) abaixo       com base na remunera\u00e7\u00e3o da parte autora ({{decimo_terceiro_anual_total_dos_pedidos}}):",
            "{{lista_periodos_anos_decimo_terceiro_anual}}",
            "",
            "6. A condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das f\u00e9rias, correspondentes aos per\u00edodos aquisitivos de: ",
            "{{lista_periodos_anos_ferias_anuais}}",
            "",
            "7. O reconhecimento do ac\u00famulo de fun\u00e7\u00f5es, com a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de 30% de plus salarial sobre o sal\u00e1rio base da parte autora, durante {{periodo_aplicavel_acumulo_funcao}} ({{acumulo_funcao_total_dos_pedidos}}). ",
            "a. Reflexos do item 17.7 em periculosidade (R$ ***MANTER AQUI***);",
            "b. Reflexos dos itens 17.7 e \u201ca\u201d em horas extras pagas (R$ ***MANTER AQUI***);",
            "c. Reflexos dos itens 17.7, \u201ca\u201d e \u201cb\u201d em d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio ({{decimo_terceiro_acumulo_funcao}});",
            "d. Reflexos dos itens 17.7, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d em f\u00e9rias + 1/3 ({{ferias_terco_acumulo_funcao}});",
            "e. Reflexos dos itens 17.7, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d em aviso pr\u00e9vio indenizado ({{aviso_previo_acumulo_funcao}}); ",
            "f. Reflexos dos itens 17.7, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d, \u201cd\u201d e \u201ce\u201d em FGTS ({{fgts_acumulo_funcao}}) + 40% ({{multa_fgts_40_acumulo_funcao}}). ",
            "",
            "8. A condena\u00e7\u00e3o da(s) reclamada(s) ao pagamento da multa prevista no Art. 477, \u00a78\u00ba, da CLT ({{multa_477_total_dos_pedidos}}).",
            "",
            "9. A condena\u00e7\u00e3o da(s) reclamada(s) ao pagamento do acr\u00e9scimo do Art. 467 da CLT ({{multa_467_total_dos_pedidos}}).",
            " ",
            "10. Seja da(s) reclamada(s) condenada(s) ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em decorr\u00eancia da aus\u00eancia registro (R$ 15.000,00).",
            "11.  Reconhecimento do labor em condi\u00e7\u00f5es insalubres, em grau m\u00e1ximo (ou, subsidiariamente o que se constatar em per\u00edcia), com a condena\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o da(s) reclamada(s) ao pagamento do referido adicional {{periodo_aplicavel_insalubridade}}. ({{valor_do_principal_insalubridade}}). ",
            "",
            "a. Reflexos do item 17.11 em adicional noturno e horas extras, com o pagamento das diferen\u00e7as ***MANTER AQUI***; ",
            "b. Reflexos dos itens 17.11 e \u201ca\u201d em 13\u00ba sal\u00e1rio ({{decimo_terceiro_reflexo_insalubridade}});",
            "c. Reflexos dos itens 17.11, \u201ca\u201d e \u201cb\u201d em f\u00e9rias + 1/3 ({{ferias_terco_insalubridade}});",
            "d. Reflexos dos itens 17.11, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d em aviso pr\u00e9vio indenizado ({{aviso_previo_insalubridade}}); ",
            "e. Reflexos dos itens 17.11, \u201ca\u201d, \u201cb\u201d, \u201cc\u201d e \u201cd\u201d em FGTS ({{fgts_insalubridade}}) + 40% ({{multa_fgts_40_insalubridade}}). ",
            "12. Seja reconhecida a nulidade do pedido de demiss\u00e3o, pelos motivos expostos.",
            "13. O reconhecimento da estabilidade de gestante da obreira e, a convers\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de estabilidade, condenando-se a parte reclamada ao pagamento das remunera\u00e7\u00f5es vencidas e vincendas \u2013 considerando-se os {{temas_pedidos_gestante}}, contados da data da rescis\u00e3o, em {{data_aviso_base_calculo}} a {{data_final_estabilidade_gestante}} (05 meses ap\u00f3s a expectativa da data do parto) ({{valor_do_principal_gestante}}).",
            "",
            "a. Seja computado o per\u00edodo estabilit\u00e1rio para todos os efeitos, condenando-se a parte reclamada ao pagamento de 13\u00ba sal\u00e1rio ({{decimo_terceiro_reflexos_gestante}});",
            "b. Seja computado o per\u00edodo estabilit\u00e1rio para todos os efeitos, condenando-se a parte reclamada ao pagamento de f\u00e9rias + 1/3 ({{ferias_terco_reflexos_gestante}}); ",
            "c. Seja computado o per\u00edodo estabilit\u00e1rio dos itens x, \u201ca\u201d e \u201cb\u201d ao pagamento de FGTS ({{fgts_reflexos_gestante}}) + 40% ({{multa_fgts_40_reflexos_gestante}}).",
            "",
            "",
            "14. Subsidiariamente ao pedido {{numero_nulidade_estabilidade}}, caso este DD. Ju\u00edzo entenda que os motivos expostos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para a determina\u00e7\u00e3o da convers\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o, requer-se seja declarada nula a rescis\u00e3o contratual efetuada, com a corol\u00e1ria determina\u00e7\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o da reclamante aos quadros de empregados, bem como determine-se o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o vencida at\u00e9 a data de reintegra\u00e7\u00e3o e c\u00f4mputo do per\u00edodo para todos os efeitos, inclusive pagamento de f\u00e9rias + 1/3 e 13 sal\u00e1rios do per\u00edodo, bem como recolhimentos previdenci\u00e1rios, de FGTS e anota\u00e7\u00e3o em CTPS ({{liquidacao_art_292}}).",
            "15. O reconhecimento da responsabilidade subsidi\u00e1ria da 2\u00aa reclamada sobre os pedidos deferidos nesta reclamat\u00f3ria (Pedido declarat\u00f3rio \u2013 R$ 100,00). ",
            "",
            "18. REQUERIMENTOS ",
            "a. Aplique-se ao presente processo o Ju\u00edzo 100% digital, para o que, foram indicados os dados necess\u00e1rios. ",
            "",
            "b. Requer-se o deferimento da gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora.",
            "       ",
            "c. Considerando os princ\u00edpios da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o, da economia e da celeridade processual, requer-se que, caso haja qualquer incompatibilidade do feito com o rito sumar\u00edssimo, seja determinada sua convers\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio.",
            "",
            "d. Requer-se a intima\u00e7\u00e3o da parte demandada, para que, querendo, apresente defesa, sob pena de revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato (S\u00famula n. 74 do C. TST).",
            "       ",
            "e. Requer-se a designa\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica de {{texto_personalizado_pericia_medica}}.",
            "       ",
            "f. Requer-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para (....) ***MANTER AQUI***",
            "",
            "g. Aplique-se atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros desde a distribui\u00e7\u00e3o da demanda;",
            "       ",
            "h. Requer-se prioridade de tramita\u00e7\u00e3o por tratar-se de (....) ***MANTER AQUI***",
            "",
            "i. A condena\u00e7\u00e3o da reclamada \u00e0s custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de 15% sobre o valor da causa ({{honorarios_sucumbenciais_total_dos_pedidos}}).",
            "",
            "j. Requer, ainda, sejam as publica\u00e7\u00f5es realizadas em nome de GUILHERME ZILIOTTO VEIGA DE CARVALHO, OAB/SP 369.100, sob pena de nulidade.",
            "       Protesta provar o alegado por todos os meios de prova em direito admitidos.",
            "       D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de {{total_total_dos_pedidos}} ({{total_por_escrito}}), correspondente \u00e0 soma dos valores indicados aos pedidos principais, por estimativa.",
            "                        ",
            "       Termos em que, pede deferimento.",
            "       ",
            "       ",
            "       Bragan\u00e7a Paulista, \u2018dia\u2019 de \u2018m\u00eas\u2019 de 2025.",
            "       ",
            "       ",
            "       Guilherme Ziliotto Veiga de Carvalho",
            "       OAB/SP 369.100",
            "       ",
            "       ",
            "       D\u00e9bora Cristiane Staiger",
            "       OAB/SP 379.631",
            "       ",
            "       ",
            "       Andreza dos Anjos Lopes Amaral",
            "       OAB/SP 203.860"
        ]
    }
}